#
# CRL NE DATA (version 990809)
#
TAGSET ORGANIZATION
TAGSET PERSON
TAGSET LOCATION
TAGSET ARTIFACT
TAGSET DATE
TAGSET TIME
TAGSET MONEY
TAGSET PERCENT
TAGSET OPTIONAL
TAGSET ?
DOCNO 950101003
@ 0 4 <PERSON> </PERSON> 村山富市
@ 7 9 <DATE> </DATE> 年頭
@ 13 17 <LOCATION> </LOCATION> 首相官邸
@ 18 23 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 内閣記者会
@ 24 28 <DATE> </DATE> 二十八日
@ 32 35 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会党
@ 36 41 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新民主連合
@ 121 126 <DATE> </DATE> 一九九五年
@ 128 130 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 151 154 <DATE> </DATE> 二十日
@ 161 163 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
DOCNO 950101004
@ 0 3 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 5 13 <LOCATION> </LOCATION> チェチェン共和国
@ 16 21 <LOCATION> </LOCATION> グロズヌイ
@ 26 30 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ロシア軍
@ 31 35 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 51 56 <LOCATION> </LOCATION> 大統領官邸
@ 67 70 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 91 96 <LOCATION> </LOCATION> グロズヌイ
@ 104 108 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ロシア軍
@ 129 134 <LOCATION> </LOCATION> 大統領官邸
@ 147 156 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ドゥダエフ政権部隊
@ 174 179 <PERSON> </PERSON> ドゥダエフ
@ 183 189 <OPTIONAL POSSIBILITY=ORGANIZATION TYPE=0> </OPTIONAL> 首都防衛司令
@ 193 194 <TIME> </TIME> 夕
@ 216 220 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ロシア軍
@ 238 243 <PERSON> </PERSON> ドゥダエフ
@ 254 257 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 257 259 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 議会
@ 285 290 <PERSON> </PERSON> ドゥダエフ
@ 294 297 <DATE> </DATE> 三十日
@ 297 298 <TIME> </TIME> 夜
@ 299 304 <PERSON> </PERSON> エリツィン
@ 305 308 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 312 314 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 正月
@ 323 326 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
DOCNO 950101008
@ 0 4 <PERSON> </PERSON> 村山富市
@ 7 9 <DATE> </DATE> 年頭
@ 63 65 <DATE> </DATE> 今秋
@ 73 76 <LOCATION> </LOCATION> アジア
@ 77 80 <LOCATION> </LOCATION> 太平洋
@ 237 240 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会党
@ 304 307 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会党
@ 342 344 <PERSON> </PERSON> 村山
@ 454 456 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 468 472 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 細川内閣
@ 610 614 <DATE> </DATE> 二月十日
@ 643 648 <LOCATION> </LOCATION> カンボジア
@ 662 664 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 憲法
@ 684 687 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＰＫＦ
@ 705 710 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 戦後五十年
@ 741 746 <DATE> </DATE> 二十一世紀
@ 751 752 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 752 753 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 771 772 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 772 773 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 785 788 <LOCATION> </LOCATION> アジア
@ 789 792 <LOCATION> </LOCATION> 太平洋
@ 796 797 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 797 798 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 813 818 <PERSON> </PERSON> クリントン
@ 839 841 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 847 849 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 874 875 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 879 881 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 933 935 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 954 956 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
DOCNO 950101009
@ 0 3 <LOCATION> </LOCATION> 高知県
@ 4 9 <PERSON> </PERSON> 橋本大二郎
@ 12 16 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 56 59 <LOCATION> </LOCATION> 高知県
@ 72 74 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 104 106 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 119 125 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 地方公務員法
@ 127 129 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 148 150 <PERSON> </PERSON> 橋本
@ 182 184 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 192 193 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 193 195 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 196 198 <LOCATION> </LOCATION> 朝鮮
@ 218 223 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 戦後五十年
DOCNO 950101010
@ 43 45 <DATE> </DATE> 新春
@ 101 103 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 163 167 <DATE> </DATE> 五十年前
@ 186 188 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 189 191 <DATE> </DATE> 戦後
@ 237 239 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 249 252 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 占領軍
@ 347 349 <DATE> </DATE> 戦後
@ 364 368 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 敗戦直後
@ 572 575 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大蔵省
@ 599 601 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大蔵
@ 610 613 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外務省
@ 614 617 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 通産省
@ 621 624 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 建設省
@ 625 628 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 農水省
@ 632 635 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 郵政省
@ 702 705 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 運輸省
@ 749 751 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国鉄
@ 860 862 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 885 887 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日銀
@ 904 912 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 信用組合救済銀行
@ 1154 1165 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 小選挙区比例代表並立制
@ 1265 1267 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 1333 1335 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 1393 1395 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1423 1425 <DATE> </DATE> 今年
@ 1426 1428 <DATE> </DATE> 四月
@ 1436 1438 <DATE> </DATE> 七月
@ 1439 1441 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 参院
@ 1484 1489 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 戦後五十年
@ 1493 1494 <DATE> </DATE> 年
@ 1507 1509 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1618 1623 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 戦後五十年
@ 1625 1629 <DATE> </DATE> 選択の年
DOCNO 950101011
@ 0 4 <PERSON> </PERSON> 村山富市
@ 7 9 <DATE> </DATE> 年頭
@ 17 33 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 創造とやさしさの国造りのビジョン
@ 46 48 <DATE> </DATE> 今月
@ 67 73 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 村山ビジョン
@ 155 159 <DATE> </DATE> 五十周年
@ 163 164 <DATE> </DATE> 年
@ 264 266 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 憲法
@ 271 273 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 299 301 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 323 327 <PERSON> </PERSON> 村山富市
@ 335 337 <DATE> </DATE> 年頭
@ 349 353 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 村山内閣
@ 374 380 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 被爆者援護法
@ 407 411 <DATE> </DATE> 五十周年
@ 681 683 <DATE> </DATE> 戦後
DOCNO 950101014
@ 9 12 <LOCATION> </LOCATION> 大分県
@ 20 24 <PERSON> </PERSON> 村山富市
@ 27 31 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 31 32 <TIME> </TIME> 夕
@ 44 46 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日航
@ 48 52 <LOCATION> </LOCATION> 羽田空港
@ 71 73 <LOCATION> </LOCATION> 大分
DOCNO 950101015
@ 0 3 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会党
@ 4 6 <DATE> </DATE> 今年
@ 36 41 <DATE> </DATE> 二月十一日
@ 53 59 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 新党結成方針
@ 88 92 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 旧民社党
@ 99 102 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 107 111 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> さきがけ
@ 131 136 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新民主連合
@ 138 140 <DATE> </DATE> 今月
@ 165 168 <PERSON> </PERSON> 久保亘
@ 208 210 <PERSON> </PERSON> 久保
@ 215 217 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 連合
@ 225 228 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 民社党
@ 229 235 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 民主改革連合
@ 236 240 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> さきがけ
@ 241 245 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本新党
@ 269 272 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 民社党
@ 273 276 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 280 283 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 民改連
@ 284 285 <DATE> </DATE> 夏
@ 286 288 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 参院
@ 290 293 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 314 316 <PERSON> </PERSON> 久保
@ 318 322 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> さきがけ
@ 327 331 <PERSON> </PERSON> 武村正義
@ 340 342 <PERSON> </PERSON> 武村
@ 359 363 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> さきがけ
@ 396 399 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新民連
@ 405 407 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 443 464 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 村山政権を支え社民リベラル政治をすすめる会
@ 467 469 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 参院
@ 500 502 <DATE> </DATE> 二月
@ 526 529 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会党
@ 542 544 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 参院
@ 574 576 <PERSON> </PERSON> 山花
@ 580 582 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 625 627 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 682 687 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> すすめる会
@ 700 703 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新民連
@ 745 748 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新民連
@ 807 810 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
DOCNO 950101016
@ 0 3 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 共産党
@ 4 6 <DATE> </DATE> 一日
@ 12 14 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 赤旗
@ 17 21 <PERSON> </PERSON> 宮本顕治
@ 36 38 <DATE> </DATE> 昨年
@ 39 43 <DATE> </DATE> 六月下旬
@ 53 55 <PERSON> </PERSON> 宮本
DOCNO 950101018
@ 0 3 <LOCATION> </LOCATION> アジア
@ 4 7 <LOCATION> </LOCATION> 太平洋
@ 15 19 <DATE> </DATE> 今年五月
@ 21 24 <LOCATION> </LOCATION> ソウル
@ 39 43 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＡＰＥＣ
@ 60 64 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 86 89 <LOCATION> </LOCATION> アジア
@ 90 93 <LOCATION> </LOCATION> 太平洋
@ 163 166 <LOCATION> </LOCATION> アジア
@ 167 170 <LOCATION> </LOCATION> 太平洋
@ 196 198 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 215 218 <LOCATION> </LOCATION> アジア
@ 219 222 <LOCATION> </LOCATION> 太平洋
@ 228 230 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 285 287 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 328 334 <DATE> </DATE> 九四年十一月
@ 335 341 <LOCATION> </LOCATION> インドネシア
@ 346 350 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＡＰＥＣ
@ 360 362 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 363 366 <PERSON> </PERSON> 金泳三
@ 400 406 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ボゴール宣言
@ 424 426 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 440 446 <DATE> </DATE> 今年二月中旬
@ 447 449 <LOCATION> </LOCATION> 福岡
@ 454 458 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＡＰＥＣ
@ 470 472 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
DOCNO 950101019
@ 0 5 <DATE> </DATE> 一九九五年
@ 11 17 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 総務庁統計局
@ 100 103 <DATE> </DATE> 四七年
@ 118 121 <DATE> </DATE> 七一年
DOCNO 950101020
@ 2 4 <DATE> </DATE> 昭和
@ 19 22 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 憲政会
@ 23 27 <PERSON> </PERSON> 斎藤隆夫
@ 44 51 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 男子普通選挙法
@ 56 67 <DATE> </DATE> 一九二五年三月二十九日
@ 86 88 <PERCENT> </PERCENT> 二％
@ 102 105 <PERCENT> </PERCENT> 二〇％
@ 192 196 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 毎日新聞
@ 201 207 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京日日新聞
@ 211 216 <DATE> </DATE> 三月三十日
@ 279 281 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 287 292 <DATE> </DATE> 一八八九年
@ 320 325 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 男子普選法
@ 376 379 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 386 388 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 518 523 <DATE> </DATE> 二十一世紀
@ 558 562 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 選択の年
@ 566 571 <DATE> </DATE> 一九九五年
@ 655 657 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 910 913 <DATE> </DATE> 二五年
@ 914 919 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 男子普選法
@ 924 930 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京日日新聞
@ 1040 1042 <DATE> </DATE> 今日
@ 1136 1138 <DATE> </DATE> 今日
@ 1201 1203 <DATE> </DATE> 今日
@ 1214 1216 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1218 1223 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 戦後五十年
@ 1619 1621 <DATE> </DATE> 戦後
@ 1801 1803 <LOCATION> </LOCATION> 日本
DOCNO 950101021
@ 0 5 <DATE> </DATE> 一九九四年
@ 12 14 <DATE> </DATE> 前年
@ 54 58 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 59 62 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 厚生省
@ 63 76 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 九四年人口動態統計年間推計
@ 82 85 <DATE> </DATE> 八五年
@ 176 183 <DATE> </DATE> 九四年一―十月
@ 243 245 <DATE> </DATE> 前年
@ 267 270 <DATE> </DATE> 九一年
@ 275 277 <DATE> </DATE> 前年
@ 308 310 <DATE> </DATE> 前年
@ 325 336 <DATE> </DATE> 第二次ベビーブーム時代
@ 337 340 <DATE> </DATE> 七三年
@ 347 349 <DATE> </DATE> 前年
@ 386 388 <DATE> </DATE> 前年
@ 411 414 <DATE> </DATE> 九〇年
@ 451 454 <DATE> </DATE> 九四年
@ 463 465 <DATE> </DATE> 前年
@ 484 487 <DATE> </DATE> 九三年
@ 524 526 <DATE> </DATE> 昨年
@ 546 549 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 厚生省
@ 570 573 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 数年前
@ 647 650 <DATE> </DATE> 九一年
@ 664 667 <DATE> </DATE> 九四年
@ 668 670 <DATE> </DATE> 前年
@ 684 690 <DATE> </DATE> 八〇年代前半
DOCNO 950101022
@ 0 2 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 3 6 <PERSON> </PERSON> 江沢民
@ 11 15 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 23 24 <LOCATION> </LOCATION> 華
@ 26 27 <LOCATION> </LOCATION> 華
@ 32 34 <DATE> </DATE> 新年
@ 41 46 <DATE> </DATE> 一九九五年
@ 59 63 <DATE> </DATE> 五十周年
@ 73 75 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 84 86 <LOCATION> </LOCATION> 中国
DOCNO 950101024
@ 0 6 <DATE> </DATE> 来年一月一日
@ 25 27 <DATE> </DATE> 昨年
@ 28 30 <DATE> </DATE> 正月
@ 44 48 <PERSON> </PERSON> 村山富市
@ 54 56 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 84 89 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 毎日新聞社
@ 91 96 <DATE> </DATE> 昨年十二月
@ 101 103 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 113 122 <DATE> </DATE> 一九九六年一月一日
@ 148 152 <PERSON> </PERSON> 村山富市
@ 164 167 <PERCENT> </PERCENT> 二八％
@ 168 171 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 174 178 <PERSON> </PERSON> 海部俊樹
@ 181 184 <PERCENT> </PERCENT> 二三％
@ 223 225 <PERSON> </PERSON> 村山
@ 227 229 <PERSON> </PERSON> 海部
@ 283 286 <DATE> </DATE> 一年後
@ 287 289 <PERSON> </PERSON> 村山
@ 307 309 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民
@ 310 312 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会
@ 313 317 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> さきがけ
@ 324 327 <PERCENT> </PERCENT> 四九％
@ 328 329 <PERCENT> </PERCENT> 半
@ 342 344 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会
@ 344 347 <PERCENT> </PERCENT> 五二％
@ 348 352 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> さきがけ
@ 352 355 <PERCENT> </PERCENT> 五〇％
@ 356 358 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民
@ 358 361 <PERCENT> </PERCENT> 四七％
@ 362 365 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会党
@ 373 375 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民
@ 376 378 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会
@ 379 383 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> さきがけ
@ 392 394 <PERSON> </PERSON> 村山
@ 407 409 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民
@ 449 452 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 455 457 <PERSON> </PERSON> 村山
@ 464 466 <PERCENT> </PERCENT> 一％
@ 498 500 <PERSON> </PERSON> 村山
@ 510 512 <PERSON> </PERSON> 海部
@ 526 529 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 530 533 <PERCENT> </PERCENT> 六〇％
@ 539 542 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 564 566 <PERSON> </PERSON> 海部
@ 590 593 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 604 606 <PERSON> </PERSON> 海部
@ 626 629 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 633 636 <PERSON> </PERSON> 羽田孜
@ 661 663 <PERSON> </PERSON> 羽田
@ 672 675 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 旧民社
@ 675 678 <PERCENT> </PERCENT> 二〇％
@ 683 686 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 旧新生
@ 686 689 <PERCENT> </PERCENT> 一六％
@ 690 694 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 旧日本新
@ 694 696 <PERCENT> </PERCENT> 八％
@ 699 702 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 705 708 <PERCENT> </PERCENT> 一〇％
@ 727 729 <PERSON> </PERSON> 羽田
@ 733 736 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 758 760 <PERSON> </PERSON> 羽田
@ 769 771 <PERCENT> </PERCENT> 四％
@ 792 795 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 799 803 <PERSON> </PERSON> 河野洋平
@ 806 808 <PERCENT> </PERCENT> 三％
@ 819 821 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民
@ 829 831 <PERCENT> </PERCENT> 八％
@ 885 890 <PERSON> </PERSON> 橋本竜太郎
@ 890 892 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 通産
@ 894 899 <PERSON> </PERSON> 渡辺美智雄
@ 904 905 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外
@ 907 911 <PERSON> </PERSON> 小渕恵三
@ 911 914 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 949 952 <PERCENT> </PERCENT> 三六％
@ 981 984 <DATE> </DATE> 一年先
@ 1048 1050 <PERSON> </PERSON> 羽田
@ 1052 1055 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 1058 1061 <PERCENT> </PERCENT> 六五％
@ 1065 1067 <PERSON> </PERSON> 海部
@ 1069 1072 <PERCENT> </PERCENT> 四〇％
@ 1088 1090 <PERSON> </PERSON> 小沢
@ 1092 1095 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
DOCNO 950101031
@ 0 2 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 3 7 <DATE> </DATE> 一月四日
@ 8 11 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 共和党
@ 18 21 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新議会
@ 31 34 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 43 45 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 議会
@ 46 51 <PERSON> </PERSON> クリントン
@ 78 81 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 共和党
@ 94 99 <PERSON> </PERSON> クリントン
@ 121 123 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 124 127 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 146 147 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 147 148 <LOCATION> </LOCATION> 露
@ 158 160 <DATE> </DATE> 今秋
@ 165 173 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 北大西洋条約機構
@ 195 197 <DATE> </DATE> 年末
@ 198 199 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 207 210 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 共和党
@ 217 222 <PERSON> </PERSON> クリントン
@ 226 227 <LOCATION> </LOCATION> 露
@ 248 255 <PERSON> </PERSON> キッシンジャー
@ 256 258 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国務
@ 261 262 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 263 272 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ワシントン・ポスト
@ 274 286 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 直ちにＮＡＴＯを拡大せよ
@ 298 302 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 303 308 <LOCATION> </LOCATION> ポーランド
@ 309 314 <LOCATION> </LOCATION> ハンガリー
@ 316 318 <LOCATION> </LOCATION> 東欧
@ 330 333 <LOCATION> </LOCATION> ドイツ
@ 334 337 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 403 407 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 425 428 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 458 461 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 481 487 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ハーバード大
@ 488 492 <PERSON> </PERSON> ブラウン
@ 499 503 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 509 512 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 519 522 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 523 533 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 欧州通常戦力削減条約
@ 547 551 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 564 566 <LOCATION> </LOCATION> 東欧
@ 590 594 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 612 615 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 656 659 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 共和党
@ 660 666 <PERSON> </PERSON> ギングリッチ
@ 667 669 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 下院
@ 681 687 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 米国との契約
@ 728 732 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 750 752 <LOCATION> </LOCATION> 東欧
@ 755 759 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 789 792 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 793 797 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 801 803 <LOCATION> </LOCATION> 欧州
@ 807 809 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 831 833 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 866 871 <PERSON> </PERSON> クリントン
@ 874 878 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 898 901 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 共和党
@ 918 923 <PERSON> </PERSON> エリツィン
DOCNO 950101032
@ 0 2 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 4 8 <LOCATION> </LOCATION> パヤオ県
@ 16 19 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 38 47 <DATE> </DATE> 一九九五年一月一日
@ 60 62 <DATE> </DATE> 正月
@ 81 83 <DATE> </DATE> 今年
@ 84 85 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 西
@ 92 94 <DATE> </DATE> 元日
@ 95 96 <TIME> </TIME> 朝
@ 312 314 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 361 362 <TIME> </TIME> 夜
@ 456 458 <DATE> </DATE> 新年
DOCNO 950101033
@ 0 6 <LOCATION> </LOCATION> シンガポール
@ 7 8 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 英
@ 10 20 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ストレーツ・タイムズ
@ 21 25 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 32 37 <DATE> </DATE> 一九九四年
@ 63 65 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 68 76 <PERSON> </PERSON> マイケル・フェイ
@ 78 83 <PERSON> </PERSON> メージャー
@ 83 84 <LOCATION> </LOCATION> 英
@ 152 155 <PERCENT> </PERCENT> 八〇％
DOCNO 950101034
@ 0 3 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 14 19 <PERSON> </PERSON> ポレワノフ
@ 23 32 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国家資産管理委員会
@ 61 66 <PERSON> </PERSON> チュバイス
@ 91 96 <PERSON> </PERSON> エリツィン
@ 99 104 <DATE> </DATE> 一九九五年
@ 122 125 <DATE> </DATE> 三十日
@ 126 133 <ARTIFACT> </ARTIFACT> セボードニャ紙
@ 138 143 <PERSON> </PERSON> ポレワノフ
@ 275 278 <PERCENT> </PERCENT> 一五％
@ 304 307 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 332 339 <ARTIFACT> </ARTIFACT> イズベスチヤ紙
@ 359 364 <PERSON> </PERSON> ポレワノフ
@ 470 473 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 480 485 <PERSON> </PERSON> チュバイス
@ 490 495 <DATE> </DATE> 九二年十月
@ 526 531 <DATE> </DATE> 九四年六月
@ 560 566 <DATE> </DATE> 九四年十一月
@ 574 577 <PERCENT> </PERCENT> 七五％
@ 617 620 <PERCENT> </PERCENT> 七一％
@ 633 638 <PERSON> </PERSON> チュバイス
@ 640 645 <PERSON> </PERSON> ポレワノフ
@ 670 675 <PERSON> </PERSON> ポレワノフ
DOCNO 950101037
@ 0 4 <LOCATION> </LOCATION> ソマリア
@ 7 13 <LOCATION> </LOCATION> モガディシオ
@ 14 18 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 34 36 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 36 40 <LOCATION> </LOCATION> ソマリア
@ 43 48 <DATE> </DATE> 今年三月末
@ 60 62 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 89 95 <LOCATION> </LOCATION> モガディシオ
@ 108 112 <LOCATION> </LOCATION> ベルムダ
@ 147 151 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,PERSON TYPE=0> </OPTIONAL> ムルサデ
@ 154 158 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,PERSON TYPE=0> </OPTIONAL> アブガル
@ 174 181 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> アイディード派
@ 182 187 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> モハメド派
DOCNO 950101038
@ 0 2 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 3 8 <LOCATION> </LOCATION> ミャンマー
@ 14 18 <LOCATION> </LOCATION> インド洋
DOCNO 950101039
@ 0 5 <LOCATION> </LOCATION> カンボジア
@ 6 11 <PERSON> </PERSON> シアヌーク
@ 14 17 <DATE> </DATE> ３１日
@ 18 20 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 21 24 <PERSON> </PERSON> 江沢民
@ 32 34 <DATE> </DATE> 新年
@ 37 42 <LOCATION> </LOCATION> カンボジア
DOCNO 950101040
@ 0 2 <DATE> </DATE> １日
@ 4 6 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 10 14 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 中央日報
@ 15 17 <LOCATION> </LOCATION> 北京
@ 20 22 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 23 26 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 60 63 <DATE> </DATE> １２月
DOCNO 950101041
@ 0 7 <PERSON> </PERSON> ベルルスコーニ
@ 21 25 <LOCATION> </LOCATION> イタリア
@ 66 72 <PERSON> </PERSON> ディピエトロ
@ 163 171 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> イタリア式勝手連
@ 176 182 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 首相にする会
@ 184 195 <PERSON> </PERSON> ジャンフランコ・マシャ
@ 200 205 <LOCATION> </LOCATION> 北イタリア
@ 206 210 <LOCATION> </LOCATION> ラベンナ
@ 224 228 <LOCATION> </LOCATION> イタリア
@ 261 267 <PERSON> </PERSON> ディピエトロ
@ 302 306 <LOCATION> </LOCATION> イタリア
DOCNO 950101044
@ 14 24 <PERSON> </PERSON> ディエゴ・マラドーナ
@ 32 40 <DATE> </DATE> 昨年１２月３０日
@ 41 45 <LOCATION> </LOCATION> キューバ
@ 46 50 <PERSON> </PERSON> カストロ
@ 50 55 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国家評議会
@ 70 74 <PERSON> </PERSON> カストロ
@ 77 82 <PERSON> </PERSON> マラドーナ
@ 93 95 <DATE> </DATE> ２日
DOCNO 950101046
@ 0 5 <LOCATION> </LOCATION> エルサレム
@ 13 18 <LOCATION> </LOCATION> イスラエル
@ 21 28 <LOCATION> </LOCATION> ヨルダン川西岸
@ 29 34 <LOCATION> </LOCATION> エフラート
@ 36 41 <LOCATION> </LOCATION> パレスチナ
@ 43 46 <LOCATION> </LOCATION> ユダヤ
@ 61 64 <DATE> </DATE> 三十日
@ 84 89 <LOCATION> </LOCATION> イスラエル
@ 118 123 <LOCATION> </LOCATION> パレスチナ
@ 161 166 <LOCATION> </LOCATION> パレスチナ
DOCNO 950101048
@ 0 2 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 3 6 <PERSON> </PERSON> 金泳三
@ 10 14 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 15 19 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 新年の辞
@ 24 27 <PERSON> </PERSON> 金日成
@ 41 42 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=0> </OPTIONAL> 南
@ 42 43 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=0> </OPTIONAL> 北
@ 53 54 <PERSON> </PERSON> 金
@ 59 64 <DATE> </DATE> 一九九五年
@ 65 67 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 76 79 <DATE> </DATE> 五十年
@ 91 94 <DATE> </DATE> 記念年
@ 98 100 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 118 119 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=0> </OPTIONAL> 南
@ 119 120 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=0> </OPTIONAL> 北
@ 146 147 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=0> </OPTIONAL> 南
@ 147 148 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=0> </OPTIONAL> 北
@ 163 174 <LOCATION> </LOCATION> 朝鮮民主主義人民共和国
@ 182 183 <PERSON> </PERSON> 金
@ 186 190 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 新年の辞
@ 223 226 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 227 232 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 中央テレビ
@ 233 236 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＨＫ
@ 241 243 <DATE> </DATE> 一日
@ 243 248 <TIME> </TIME> 午前十一時
@ 290 293 <LOCATION> </LOCATION> ソウル
@ 321 324 <PERSON> </PERSON> 金正日
@ 384 388 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 新年の辞
DOCNO 950101050
@ 22 28 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 世界貿易機関
@ 30 32 <DATE> </DATE> 一日
@ 39 47 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 関税貿易一般協定
@ 132 137 <DATE> </DATE> 二十一世紀
@ 150 153 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＷＴＯ
@ 180 183 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ガット
@ 221 226 <LOCATION> </LOCATION> ジュネーブ
@ 227 232 <LOCATION> </LOCATION> ガット本部
@ 249 255 <PERSON> </PERSON> サザーランド
@ 273 279 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ガット事務局
@ 284 287 <DATE> </DATE> 三十日
@ 290 292 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 293 295 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 296 300 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 欧州連合
@ 307 315 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ＷＴＯ協定受諾書
@ 319 322 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＷＴＯ
@ 370 374 <LOCATION> </LOCATION> メキシコ
@ 375 379 <PERSON> </PERSON> サリナス
@ 384 388 <LOCATION> </LOCATION> イタリア
@ 389 393 <PERSON> </PERSON> ルジェロ
@ 394 396 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 貿易
@ 398 400 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 401 402 <PERSON> </PERSON> 金
@ 404 408 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 商工資源
@ 417 423 <PERSON> </PERSON> サザーランド
@ 435 439 <DATE> </DATE> 三月半ば
DOCNO 950101052
@ 0 3 <DATE> </DATE> 三十日
@ 4 14 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=0> </OPTIONAL> ニューヨーク株式市場
@ 27 29 <DATE> </DATE> 前日
@ 30 36 <MONEY> </MONEY> 一・〇一ドル
@ 38 47 <MONEY> </MONEY> 三八三四・四四ドル
@ 48 53 <DATE> </DATE> 一九九四年
@ 68 71 <DATE> </DATE> 十一月
@ 76 82 <MONEY> </MONEY> 三七〇〇ドル
DOCNO 950101053
@ 0 2 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 3 5 <LOCATION> </LOCATION> 台北
@ 33 35 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 36 42 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> キャセイ航空
@ 43 45 <LOCATION> </LOCATION> 台湾
@ 46 50 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 中華航空
@ 73 75 <LOCATION> </LOCATION> 台湾
@ 76 78 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 102 104 <LOCATION> </LOCATION> 台湾
@ 106 108 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 111 113 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 130 132 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 137 138 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 138 139 <LOCATION> </LOCATION> 台
@ 147 153 <MONEY> </MONEY> 百五十億ドル
@ 162 163 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 163 164 <LOCATION> </LOCATION> 台
@ 184 186 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 198 200 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 207 208 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 208 209 <LOCATION> </LOCATION> 台
@ 241 243 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 244 247 <DATE> </DATE> 十二月
@ 249 250 <LOCATION> </LOCATION> 台
@ 252 255 <PERSON> </PERSON> ペニャ
@ 255 257 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 運輸
@ 261 262 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 262 263 <LOCATION> </LOCATION> 台
@ 299 304 <PERSON> </PERSON> クリントン
@ 308 310 <LOCATION> </LOCATION> 台湾
@ 319 320 <LOCATION> </LOCATION> 台
@ 344 346 <LOCATION> </LOCATION> 台湾
@ 350 352 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 353 355 <LOCATION> </LOCATION> 台湾
@ 416 418 <DATE> </DATE> 年末
@ 419 421 <LOCATION> </LOCATION> 台湾
@ 434 437 <PERSON> </PERSON> 蕭万長
@ 440 441 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 450 452 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 479 481 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 482 485 <PERSON> </PERSON> ペニャ
@ 489 490 <LOCATION> </LOCATION> 台
@ 495 497 <DATE> </DATE> 一月
@ 508 509 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 516 517 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 517 518 <LOCATION> </LOCATION> 台
@ 531 533 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 544 546 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 550 552 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 578 579 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 579 580 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 580 581 <LOCATION> </LOCATION> 台
DOCNO 950101054
@ 0 1 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 1 6 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 通商代表部
@ 7 10 <DATE> </DATE> ３１日
@ 21 23 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 43 48 <MONEY> </MONEY> ２８億ドル
@ 62 66 <DATE> </DATE> ２月４日
DOCNO 950101055
@ 0 3 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新華社
@ 9 11 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 19 25 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 中国人民銀行
@ 26 28 <DATE> </DATE> １日
@ 30 32 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 55 60 <PERCENT> </PERCENT> ０・２４％
@ 89 95 <PERCENT> </PERCENT> １０・６２％
DOCNO 950101056
@ 0 2 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 3 7 <LOCATION> </LOCATION> シアトル
@ 14 15 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 15 16 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 34 37 <DATE> </DATE> 三十日
@ 63 66 <DATE> </DATE> 年明け
@ 101 103 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 132 133 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 237 240 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大蔵省
@ 244 246 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 正月
@ 251 253 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 269 273 <PERSON> </PERSON> 村山富市
@ 276 277 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 279 281 <DATE> </DATE> 四日
DOCNO 950101060
@ 0 2 <PERSON> </PERSON> 土谷
@ 125 127 <PERSON> </PERSON> 土谷
@ 339 341 <PERSON> </PERSON> 土谷
DOCNO 950101061
@ 0 4 <PERSON> </PERSON> 横尾忠則
@ 5 10 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 毎日芸術賞
@ 38 40 <PERSON> </PERSON> 横尾
@ 118 120 <PERSON> </PERSON> 横尾
@ 323 325 <PERSON> </PERSON> 横尾
@ 326 331 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 毎日芸術賞
DOCNO 950101067
@ 0 4 <PERSON> </PERSON> 秋山和慶
@ 11 15 <DATE> </DATE> 三十周年
@ 42 49 <PERSON> </PERSON> シェーンベルク
@ 57 64 <ARTIFACT> </ARTIFACT> モーゼとアロン
@ 66 74 <LOCATION> </LOCATION> サントリーホール
@ 137 139 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 旧約
@ 164 167 <PERSON> </PERSON> モーゼ
@ 168 171 <PERSON> </PERSON> アロン
@ 185 187 <PERSON> </PERSON> 秋山
@ 350 356 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京交響楽団
DOCNO 950101068
@ 0 4 <PERSON> </PERSON> 今井政之
@ 8 10 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日展
@ 44 48 <PERSON> </PERSON> 楠部彌弌
@ 73 75 <PERSON> </PERSON> 楠部
@ 100 102 <PERSON> </PERSON> 今井
DOCNO 950101069
@ 0 4 <PERSON> </PERSON> 幸田弘子
@ 11 15 <PERSON> </PERSON> 樋口一葉
@ 43 45 <DATE> </DATE> 昨秋
@ 54 59 <ARTIFACT> </ARTIFACT> たけくらべ
@ 87 89 <PERSON> </PERSON> 一葉
@ 211 215 <PERSON> </PERSON> 幸田弘子
@ 226 228 <PERSON> </PERSON> 一葉
@ 327 329 <PERSON> </PERSON> 一葉
DOCNO 950101070
@ 0 10 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 第三十六回毎日芸術賞
@ 48 53 <DATE> </DATE> 一月十三日
@ 53 57 <TIME> </TIME> 午後三時
@ 59 61 <LOCATION> </LOCATION> 東京
@ 62 65 <LOCATION> </LOCATION> 一ツ橋
@ 66 70 <LOCATION> </LOCATION> 如水会館
@ 105 110 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 毎日新聞社
DOCNO 950101071
@ 12 16 <LOCATION> </LOCATION> 時代廣場
@ 27 30 <LOCATION> </LOCATION> カナダ
@ 32 39 <LOCATION> </LOCATION> 大トロント市域
@ 45 50 <LOCATION> </LOCATION> トロント市
@ 62 70 <LOCATION> </LOCATION> リッチモンドヒル
@ 71 75 <DATE> </DATE> 一昨年末
@ 126 133 <LOCATION> </LOCATION> ハイウエー７号
@ 141 145 <LOCATION> </LOCATION> 時代廣場
@ 179 181 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 192 194 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 香港
@ 210 215 <DATE> </DATE> 一九九七年
@ 216 218 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 227 229 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 231 234 <LOCATION> </LOCATION> カナダ
@ 249 252 <LOCATION> </LOCATION> 天安門
@ 261 264 <DATE> </DATE> 九二年
@ 272 277 <LOCATION> </LOCATION> トロント市
@ 309 315 <DATE> </DATE> 九三、九四年
@ 343 351 <LOCATION> </LOCATION> バンクーバー市域
@ 368 370 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 379 383 <PERCENT> </PERCENT> 三分の一
@ 401 404 <LOCATION> </LOCATION> カナダ
@ 421 426 <DATE> </DATE> 二〇〇〇年
@ 449 451 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 474 478 <DATE> </DATE> 九〇年代
@ 479 481 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 508 515 <DATE> </DATE> 二十年以上も前
@ 541 548 <PERSON> </PERSON> タム・グーセン
@ 549 559 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> トロント市教委教育委
@ 567 569 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 584 585 <LOCATION> </LOCATION> 英
@ 673 675 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 683 685 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 708 710 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 715 720 <LOCATION> </LOCATION> トロント市
@ 722 729 <LOCATION> </LOCATION> チャイナタウン
@ 761 763 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 779 786 <LOCATION> </LOCATION> チャイナタウン
@ 797 801 <DATE> </DATE> 九〇年代
@ 802 804 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 808 815 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=0> </OPTIONAL> チャイナタウン
@ 833 839 <LOCATION> </LOCATION> スカーボロー
@ 840 846 <LOCATION> </LOCATION> ノースヨーク
@ 847 855 <LOCATION> </LOCATION> リッチモンドヒル
@ 887 891 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> ホンコン
@ 916 918 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 香港
@ 959 961 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 978 980 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 999 1001 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1016 1021 <LOCATION> </LOCATION> トロント市
@ 1029 1036 <LOCATION> </LOCATION> バンクーバー市
@ 1051 1053 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 香港
@ 1068 1069 <PERCENT> </PERCENT> 半
@ 1073 1075 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1084 1086 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1108 1112 <LOCATION> </LOCATION> トロント
@ 1120 1122 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 香港
@ 1178 1180 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 香港
@ 1190 1193 <LOCATION> </LOCATION> カナダ
@ 1194 1198 <LOCATION> </LOCATION> トロント
@ 1217 1219 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 中国
@ 1225 1229 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 星島日報
@ 1257 1260 <PERCENT> </PERCENT> 八〇％
@ 1284 1288 <DATE> </DATE> 昨年十月
@ 1292 1300 <MONEY> </MONEY> 六百万カナダドル
@ 1375 1376 <PERSON> </PERSON> 古
@ 1387 1392 <DATE> </DATE> 昨年十二月
@ 1394 1399 <LOCATION> </LOCATION> トロント市
@ 1403 1405 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 1433 1442 <MONEY> </MONEY> 千二百万カナダドル
@ 1465 1467 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1478 1479 <PERSON> </PERSON> 古
@ 1510 1514 <LOCATION> </LOCATION> トロント
@ 1521 1523 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1541 1543 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1547 1562 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> バンク・オブ・イースト・アジア
@ 1564 1567 <PERSON> </PERSON> 王文煥
@ 1587 1595 <MONEY> </MONEY> 二十億カナダドル
DOCNO 950101073
@ 0 7 <DATE> </DATE> 一九九七年七月
@ 8 10 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 27 29 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 61 63 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 69 71 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 80 83 <DATE> </DATE> 八九年
@ 84 87 <LOCATION> </LOCATION> 天安門
@ 92 94 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 136 138 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 155 158 <LOCATION> </LOCATION> アジア
@ 174 176 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 190 193 <DATE> </DATE> 九七年
@ 196 198 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 242 250 <LOCATION> </LOCATION> 香港島セントラル
@ 253 255 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 271 276 <LOCATION> </LOCATION> フィリピン
@ 289 292 <LOCATION> </LOCATION> マニラ
@ 299 301 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 303 305 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 402 406 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=0> </OPTIONAL> タガログ
@ 417 422 <LOCATION> </LOCATION> フィリピン
@ 461 463 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 482 484 <LOCATION> </LOCATION> 英国
@ 529 534 <LOCATION> </LOCATION> フィリピン
@ 584 586 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 591 593 <PERCENT> </PERCENT> 二％
@ 594 596 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 611 614 <DATE> </DATE> 八六年
@ 633 635 <PERCENT> </PERCENT> 三倍
@ 648 656 <MONEY> </MONEY> 三千七百香港ドル
@ 657 660 <LOCATION> </LOCATION> マニラ
@ 669 671 <PERCENT> </PERCENT> 三倍
@ 687 691 <MONEY> </MONEY> 一億ドル
@ 697 702 <LOCATION> </LOCATION> セントラル
@ 760 763 <DATE> </DATE> 三年前
@ 765 767 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 776 786 <PERSON> </PERSON> ビクトリータ・アバド
@ 799 804 <LOCATION> </LOCATION> フィリピン
@ 814 819 <LOCATION> </LOCATION> セントラル
@ 837 842 <LOCATION> </LOCATION> セントラル
@ 861 866 <LOCATION> </LOCATION> フィリピン
@ 905 906 <LOCATION> </LOCATION> 英
@ 958 962 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 香港政庁
@ 963 966 <DATE> </DATE> 昨年末
@ 980 985 <LOCATION> </LOCATION> フィリピン
@ 1026 1028 <DATE> </DATE> 昨年
@ 1031 1036 <LOCATION> </LOCATION> フィリピン
@ 1153 1158 <LOCATION> </LOCATION> フィリピン
@ 1185 1187 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1196 1201 <LOCATION> </LOCATION> フィリピン
@ 1259 1283 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> エイジアン・ドメスティック・ワーカーズ・ユニオン
@ 1288 1298 <PERSON> </PERSON> レミー・ボーロンガン
@ 1304 1308 <LOCATION> </LOCATION> 九竜半島
@ 1312 1315 <LOCATION> </LOCATION> 油麻地
@ 1339 1344 <DATE> </DATE> 八九年五月
@ 1390 1396 <MONEY> </MONEY> 三十香港ドル
@ 1400 1405 <MONEY> </MONEY> 十香港ドル
@ 1418 1424 <PERSON> </PERSON> ボーロンガン
@ 1429 1431 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1500 1502 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1625 1627 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1677 1682 <LOCATION> </LOCATION> フィリピン
@ 1687 1689 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1696 1699 <LOCATION> </LOCATION> アジア
@ 1713 1715 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 1716 1719 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 1720 1725 <LOCATION> </LOCATION> スリランカ
@ 1726 1731 <LOCATION> </LOCATION> パキスタン
@ 1732 1736 <LOCATION> </LOCATION> ネパール
@ 1737 1743 <LOCATION> </LOCATION> インドネシア
@ 1776 1780 <LOCATION> </LOCATION> 中国大陸
@ 1816 1822 <PERSON> </PERSON> ボーロンガン
@ 1826 1829 <DATE> </DATE> 九七年
@ 1876 1879 <LOCATION> </LOCATION> カナダ
DOCNO 950101074
@ 0 2 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 37 40 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 68 70 <LOCATION> </LOCATION> 英国
@ 77 79 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 84 89 <DATE> </DATE> 一八四一年
@ 92 95 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 96 98 <LOCATION> </LOCATION> 英国
@ 101 104 <DATE> </DATE> 四四年
@ 110 114 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 香港警察
@ 116 117 <LOCATION> </LOCATION> 英
@ 118 122 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> インド軍
@ 151 154 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 184 186 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 199 202 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 230 233 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 246 248 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 251 254 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 258 262 <DATE> </DATE> 十九世紀
@ 263 265 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 273 276 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 294 296 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 305 308 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 326 328 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 329 332 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> インド
@ 336 338 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 中国
@ 370 375 <LOCATION> </LOCATION> セントラル
@ 378 385 <LOCATION> </LOCATION> ハリウッド通り
@ 388 391 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> インド
@ 395 398 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 435 442 <PERSON> </PERSON> ラジ・シタール
@ 445 447 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 451 453 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 464 466 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 480 482 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 広東
@ 490 492 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 北京
@ 503 510 <PERSON> </PERSON> ケー・シタール
@ 513 516 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 521 523 <DATE> </DATE> 戦後
@ 531 533 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 538 544 <DATE> </DATE> 一九五○年代
@ 547 549 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 550 552 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 米軍
@ 571 573 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 日本
@ 583 585 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 598 600 <PERSON> </PERSON> ラジ
@ 603 605 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 641 643 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 644 647 <LOCATION> </LOCATION> 広東省
@ 668 670 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 680 682 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 700 702 <PERSON> </PERSON> ラジ
@ 711 713 <LOCATION> </LOCATION> 上海
@ 714 716 <LOCATION> </LOCATION> 広州
@ 717 720 <LOCATION> </LOCATION> 深セン
@ 722 724 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 732 734 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 740 742 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 756 758 <PERSON> </PERSON> ラジ
@ 761 764 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 775 785 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 香港インド商工会議所
@ 790 792 <DATE> </DATE> 昨年
@ 811 813 <LOCATION> </LOCATION> 北京
@ 817 819 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 825 828 <DATE> </DATE> 九七年
@ 831 834 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 838 841 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 867 869 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 870 872 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 889 892 <LOCATION> </LOCATION> 深セン
@ 893 895 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 930 932 <PERSON> </PERSON> ラジ
@ 949 952 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 962 964 <PERSON> </PERSON> ラジ
@ 969 970 <LOCATION> </LOCATION> 英
@ 977 980 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 997 1000 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 1003 1004 <LOCATION> </LOCATION> 英
@ 1010 1012 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1025 1027 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 1032 1034 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 1040 1042 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 1058 1061 <DATE> </DATE> 九七年
@ 1085 1086 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 1086 1087 <LOCATION> </LOCATION> 英
@ 1106 1108 <PERSON> </PERSON> ラジ
@ 1114 1117 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 1129 1132 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 1158 1161 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 1184 1186 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 1187 1190 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 1202 1204 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1212 1214 <PERSON> </PERSON> ラジ
@ 1220 1223 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 1228 1231 <LOCATION> </LOCATION> インド
@ 1254 1256 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 1270 1272 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1278 1280 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1283 1287 <PERSON> </PERSON> シタール
@ 1297 1299 <PERSON> </PERSON> ケー
@ 1310 1313 <DATE> </DATE> 九七年
@ 1316 1318 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1331 1338 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 香港政庁移民局
@ 1352 1354 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 1364 1369 <DATE> </DATE> ９４年７月
@ 1386 1388 <PERCENT> </PERCENT> ６％
@ 1395 1398 <DATE> </DATE> ８６年
@ 1428 1429 <PERCENT> </PERCENT> 倍
@ 1450 1453 <PERCENT> </PERCENT> １０％
@ 1474 1476 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1499 1501 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 1502 1505 <LOCATION> </LOCATION> カナダ
@ 1528 1530 <LOCATION> </LOCATION> 香港
DOCNO 950101075
@ 0 5 <DATE> </DATE> 一九三五年
@ 8 13 <PERSON> </PERSON> 関根金次郎
@ 55 57 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 143 147 <PERSON> </PERSON> 木村義雄
@ 151 153 <DATE> </DATE> 昨年
@ 157 161 <PERSON> </PERSON> 羽生善治
@ 210 212 <DATE> </DATE> 今年
@ 215 219 <DATE> </DATE> 六十周年
@ 223 225 <DATE> </DATE> 四月
@ 256 258 <PERSON> </PERSON> 徳川
@ 266 270 <PERSON> </PERSON> 大橋宗桂
@ 282 287 <DATE> </DATE> 一六一二年
@ 291 293 <PERSON> </PERSON> 大橋
@ 296 298 <PERSON> </PERSON> 大橋
@ 301 303 <PERSON> </PERSON> 伊藤
@ 325 327 <DATE> </DATE> 明治
@ 342 344 <PERSON> </PERSON> 関根
@ 357 362 <DATE> </DATE> 一九二四年
@ 363 369 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京将棋連盟
@ 407 409 <PERSON> </PERSON> 関根
@ 431 443 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京日日・大阪毎日新聞社
@ 452 457 <DATE> </DATE> 三五年六月
@ 458 463 <PERSON> </PERSON> 花田長太郎
@ 464 469 <PERSON> </PERSON> 金子金五郎
@ 494 496 <PERSON> </PERSON> 木村
@ 515 517 <PERSON> </PERSON> 木村
@ 535 538 <PERSON> </PERSON> 双葉山
@ 557 559 <DATE> </DATE> 戦後
@ 563 565 <PERSON> </PERSON> 木村
@ 624 626 <DATE> </DATE> 戦後
@ 636 640 <PERSON> </PERSON> 塚田正夫
@ 655 657 <PERSON> </PERSON> 木村
@ 670 672 <DATE> </DATE> 戦後
@ 678 683 <PERSON> </PERSON> 木見金治郎
@ 686 690 <PERSON> </PERSON> 升田幸三
@ 691 695 <PERSON> </PERSON> 大山康晴
@ 711 714 <DATE> </DATE> 四八年
@ 715 722 <LOCATION> </LOCATION> 和歌山県高野山
@ 732 734 <PERSON> </PERSON> 升田
@ 756 758 <PERSON> </PERSON> 大山
@ 765 767 <PERSON> </PERSON> 塚田
@ 794 796 <PERSON> </PERSON> 木村
@ 799 802 <DATE> </DATE> 四九年
@ 803 805 <PERSON> </PERSON> 塚田
@ 817 819 <LOCATION> </LOCATION> 皇居
@ 820 823 <LOCATION> </LOCATION> 済寧館
@ 841 846 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 毎日新聞社
@ 851 856 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 朝日新聞社
@ 866 868 <PERSON> </PERSON> 木村
@ 869 871 <PERSON> </PERSON> 大山
@ 872 874 <PERSON> </PERSON> 升田
@ 891 894 <DATE> </DATE> 五二年
@ 904 906 <PERSON> </PERSON> 大山
@ 934 936 <PERSON> </PERSON> 木村
@ 953 955 <PERSON> </PERSON> 大山
@ 960 962 <PERSON> </PERSON> 升田
@ 996 998 <PERSON> </PERSON> 升田
@ 1011 1013 <PERSON> </PERSON> 升田
@ 1035 1037 <PERSON> </PERSON> 大山
@ 1038 1041 <DATE> </DATE> 五九年
@ 1051 1053 <PERSON> </PERSON> 升田
@ 1061 1065 <PERSON> </PERSON> 二上達也
@ 1066 1071 <PERSON> </PERSON> 加藤一二三
@ 1072 1076 <PERSON> </PERSON> 山田道美
@ 1080 1084 <PERSON> </PERSON> 有吉道夫
@ 1118 1120 <PERSON> </PERSON> 大山
@ 1137 1140 <PERSON> </PERSON> 中原誠
@ 1144 1146 <PERSON> </PERSON> 中原
@ 1147 1149 <PERSON> </PERSON> 大山
@ 1180 1183 <DATE> </DATE> 八一年
@ 1209 1212 <DATE> </DATE> 七六年
@ 1219 1223 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 朝日新聞
@ 1225 1229 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 毎日新聞
@ 1233 1235 <PERSON> </PERSON> 中原
@ 1248 1250 <OPTIONAL POSSIBILITY=TIME,PERSON TYPE=0> </OPTIONAL> 神武
@ 1260 1262 <PERSON> </PERSON> 加藤
@ 1273 1275 <PERSON> </PERSON> 中原
@ 1278 1281 <DATE> </DATE> 八二年
@ 1308 1310 <DATE> </DATE> 翌年
@ 1325 1329 <PERSON> </PERSON> 谷川浩司
@ 1330 1332 <PERSON> </PERSON> 加藤
@ 1349 1351 <PERSON> </PERSON> 中原
@ 1360 1362 <PERSON> </PERSON> 大山
@ 1366 1368 <PERSON> </PERSON> 谷川
@ 1374 1376 <PERSON> </PERSON> 中原
@ 1428 1432 <PERSON> </PERSON> 米長邦雄
@ 1452 1454 <DATE> </DATE> 昨年
@ 1455 1457 <PERSON> </PERSON> 米長
@ 1463 1465 <PERSON> </PERSON> 羽生
@ 1498 1500 <PERSON> </PERSON> 羽生
@ 1508 1510 <PERSON> </PERSON> 羽生
DOCNO 950101077
@ 142 146 <PERSON> </PERSON> 米長邦雄
@ 201 204 <PERSON> </PERSON> 板谷進
@ 226 228 <PERSON> </PERSON> 中原
@ 268 270 <PERSON> </PERSON> 加藤
@ 328 330 <PERSON> </PERSON> 加藤
@ 351 353 <PERSON> </PERSON> 中原
@ 391 393 <DATE> </DATE> 前期
@ 405 407 <PERSON> </PERSON> 加藤
@ 416 418 <PERSON> </PERSON> 谷川
@ 562 564 <PERSON> </PERSON> 谷川
@ 654 656 <PERSON> </PERSON> 米長
@ 741 748 <TIME> </TIME> 午後五時二十分
@ 826 828 <PERSON> </PERSON> 米長
@ 884 886 <PERSON> </PERSON> 米長
@ 926 928 <PERSON> </PERSON> 米長
@ 929 931 <PERSON> </PERSON> 羽生
@ 935 938 <DATE> </DATE> 一日目
@ 958 960 <PERSON> </PERSON> 米長
@ 967 969 <PERSON> </PERSON> 羽生
@ 983 985 <PERSON> </PERSON> 羽生
DOCNO 950101078
@ 0 3 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 28 30 <LOCATION> </LOCATION> 京都
@ 31 34 <LOCATION> </LOCATION> 寂光寺
@ 44 47 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 50 52 <PERSON> </PERSON> 算砂
@ 76 78 <PERSON> </PERSON> 秀哉
@ 97 99 <DATE> </DATE> 今年
@ 145 148 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 157 161 <PERSON> </PERSON> 高川秀格
@ 162 166 <PERSON> </PERSON> 坂田栄寿
@ 167 171 <PERSON> </PERSON> 石田秀芳
@ 172 175 <PERSON> </PERSON> 趙治勲
@ 200 203 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 215 217 <DATE> </DATE> 昭和
@ 218 220 <DATE> </DATE> 平成
@ 230 233 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 242 245 <LOCATION> </LOCATION> 本能寺
@ 248 250 <DATE> </DATE> 前日
@ 251 255 <PERSON> </PERSON> 織田信長
@ 266 270 <PERSON> </PERSON> 豊臣秀吉
@ 271 275 <PERSON> </PERSON> 徳川家康
@ 280 285 <PERSON> </PERSON> 本因坊算砂
@ 286 288 <PERSON> </PERSON> 井上
@ 290 292 <PERSON> </PERSON> 安井
@ 294 295 <PERSON> </PERSON> 林
@ 308 310 <PERSON> </PERSON> 徳川
@ 349 351 <DATE> </DATE> 明治
@ 369 372 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 388 393 <PERSON> </PERSON> 本因坊秀哉
@ 396 401 <DATE> </DATE> 一九三七年
@ 414 417 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 424 431 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京日日新聞社
@ 432 439 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大阪毎日新聞社
@ 474 478 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本棋院
@ 544 547 <PERSON> </PERSON> 加藤信
@ 556 565 <ARTIFACT> </ARTIFACT> コミ碁は碁にあらず
@ 599 602 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 614 617 <DATE> </DATE> 三九年
@ 623 625 <PERSON> </PERSON> 加藤
@ 626 630 <PERSON> </PERSON> 関山利一
@ 676 678 <PERSON> </PERSON> 関山
@ 688 691 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 695 700 <PERSON> </PERSON> 本因坊利仙
@ 711 716 <PERSON> </PERSON> 橋本宇太郎
@ 726 728 <PERSON> </PERSON> 橋本
@ 737 739 <PERSON> </PERSON> 関山
@ 757 762 <PERSON> </PERSON> 本因坊昭宇
@ 772 775 <PERSON> </PERSON> 岩本薫
@ 788 791 <DATE> </DATE> 三日目
@ 792 799 <DATE> </DATE> 四五年八月六日
@ 811 814 <LOCATION> </LOCATION> 広島市
@ 847 854 <LOCATION> </LOCATION> 和歌山県高野山
@ 869 871 <PERSON> </PERSON> 岩本
@ 872 877 <PERSON> </PERSON> 本因坊薫和
@ 892 894 <PERSON> </PERSON> 橋本
@ 901 903 <PERSON> </PERSON> 橋本
@ 910 914 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 関西棋院
@ 924 927 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 943 947 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本棋院
@ 954 958 <PERSON> </PERSON> 坂田栄男
@ 982 984 <PERSON> </PERSON> 橋本
@ 988 990 <DATE> </DATE> 翌年
@ 1003 1005 <PERSON> </PERSON> 高川
@ 1013 1015 <PERSON> </PERSON> 坂田
@ 1029 1031 <PERSON> </PERSON> 高川
@ 1032 1034 <PERSON> </PERSON> 橋本
@ 1041 1044 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 1046 1050 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本棋院
@ 1076 1081 <PERSON> </PERSON> 本因坊秀格
@ 1086 1089 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 1148 1150 <PERSON> </PERSON> 橋本
@ 1161 1163 <PERSON> </PERSON> 坂田
@ 1164 1166 <PERSON> </PERSON> 高川
@ 1210 1215 <PERSON> </PERSON> 本因坊栄寿
@ 1218 1220 <PERSON> </PERSON> 高川
@ 1262 1266 <DATE> </DATE> 坂田時代
@ 1281 1284 <PERSON> </PERSON> 林海峯
@ 1292 1294 <PERSON> </PERSON> 坂田
@ 1298 1301 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 1321 1322 <PERSON> </PERSON> 林
@ 1340 1347 <PERSON> </PERSON> コンピューター
@ 1372 1376 <PERSON> </PERSON> 石田芳夫
@ 1377 1378 <PERSON> </PERSON> 林
@ 1395 1398 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 1427 1430 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 1438 1440 <PERSON> </PERSON> 石田
@ 1444 1447 <PERSON> </PERSON> 木谷実
@ 1460 1464 <PERSON> </PERSON> 武宮正樹
@ 1465 1469 <PERSON> </PERSON> 加藤正夫
@ 1473 1476 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 1489 1491 <PERSON> </PERSON> 武宮
@ 1512 1514 <PERSON> </PERSON> 加藤
@ 1520 1522 <PERSON> </PERSON> 木谷
@ 1537 1540 <PERSON> </PERSON> 趙治勲
@ 1544 1547 <PERSON> </PERSON> 本因坊
@ 1625 1626 <PERSON> </PERSON> 趙
DOCNO 950101080
@ 18 23 <DATE> </DATE> 十年ほど前
@ 56 58 <DATE> </DATE> 新春
@ 161 163 <DATE> </DATE> 今年
@ 324 326 <DATE> </DATE> 元日
@ 327 328 <TIME> </TIME> 朝
DOCNO 950101083
@ 168 170 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 238 240 <LOCATION> </LOCATION> 日本
DOCNO 950101091
@ 9 15 <DATE> </DATE> 九月二十八日
@ 17 21 <DATE> </DATE> 十月一日
@ 28 31 <LOCATION> </LOCATION> 千葉市
@ 32 37 <LOCATION> </LOCATION> 幕張メッセ
@ 70 72 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 81 83 <DATE> </DATE> 来年
@ 84 89 <LOCATION> </LOCATION> アトランタ
@ 110 113 <DATE> </DATE> ２年前
@ 142 144 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 170 175 <LOCATION> </LOCATION> バルセロナ
@ 188 191 <PERSON> </PERSON> コバチ
@ 199 202 <PERSON> </PERSON> 全己盈
@ 209 211 <PERSON> </PERSON> 鄭勲
@ 212 214 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 261 263 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 278 283 <LOCATION> </LOCATION> バルセロナ
@ 304 308 <PERSON> </PERSON> 吉田秀彦
@ 309 314 <LOCATION> </LOCATION> ハミルトン
@ 319 323 <PERSON> </PERSON> 中村佳央
@ 356 360 <PERSON> </PERSON> 田村亮子
@ 388 390 <DATE> </DATE> 二月
@ 398 402 <PERSON> </PERSON> 阿武教子
DOCNO 950101092
@ 0 5 <DATE> </DATE> 一九九五年
@ 6 8 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 36 38 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 53 55 <LOCATION> </LOCATION> 福岡
@ 86 88 <DATE> </DATE> 今年
@ 92 97 <LOCATION> </LOCATION> アトランタ
@ 100 103 <DATE> </DATE> １年後
@ 137 143 <LOCATION> </LOCATION> スウェーデン
@ 172 174 <DATE> </DATE> 昨年
@ 182 184 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 196 198 <DATE> </DATE> 今年
@ 206 211 <LOCATION> </LOCATION> 南アフリカ
@ 225 227 <LOCATION> </LOCATION> 日本
DOCNO 950101093
@ 9 13 <DATE> </DATE> 十月一日
@ 15 17 <DATE> </DATE> 十日
@ 38 44 <LOCATION> </LOCATION> 福井県鯖江市
@ 88 93 <LOCATION> </LOCATION> アトランタ
@ 106 108 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 110 113 <DATE> </DATE> ３年前
@ 114 119 <LOCATION> </LOCATION> バルセロナ
@ 143 147 <PERSON> </PERSON> 小菅麻里
@ 148 152 <PERSON> </PERSON> 菅原リサ
@ 173 175 <DATE> </DATE> 昨年
@ 235 238 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 239 244 <LOCATION> </LOCATION> ウクライナ
@ 245 250 <LOCATION> </LOCATION> ベラルーシ
@ 251 254 <LOCATION> </LOCATION> 旧ソ連
@ 261 263 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 281 285 <PERSON> </PERSON> 畠田好章
@ 286 289 <PERSON> </PERSON> 田中光
@ 303 305 <PERSON> </PERSON> 畠田
@ 310 312 <PERSON> </PERSON> 田中
@ 326 329 <LOCATION> </LOCATION> アジア
@ 340 343 <LOCATION> </LOCATION> アジア
DOCNO 950101095
@ 11 15 <DATE> </DATE> 八月四日
@ 22 28 <LOCATION> </LOCATION> スウェーデン
@ 29 35 <LOCATION> </LOCATION> イエーテボリ
@ 41 46 <LOCATION> </LOCATION> アトランタ
@ 49 52 <DATE> </DATE> １年後
@ 94 96 <DATE> </DATE> 昨年
@ 97 104 <PERSON> </PERSON> リロイ・バレル
@ 116 123 <PERSON> </PERSON> カール・ルイス
@ 134 139 <LOCATION> </LOCATION> バルセロナ
@ 153 165 <PERSON> </PERSON> リンフォード・クリスティ
@ 166 168 <DATE> </DATE> 昨年
@ 178 187 <PERSON> </PERSON> デニス・ミッチェル
@ 202 205 <PERSON> </PERSON> ルイス
@ 218 220 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 226 229 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 馬軍団
@ 245 247 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 270 275 <LOCATION> </LOCATION> アトランタ
@ 337 341 <DATE> </DATE> 八月四日
@ 355 357 <DATE> </DATE> 五日
@ 370 372 <DATE> </DATE> 六日
@ 381 383 <DATE> </DATE> 五日
@ 387 389 <DATE> </DATE> 七日
DOCNO 950101101
@ 0 13 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 第三十六回日本レコード大賞
@ 20 24 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 25 27 <LOCATION> </LOCATION> 東京
@ 28 30 <LOCATION> </LOCATION> 赤坂
@ 31 34 <LOCATION> </LOCATION> ＴＢＳ
@ 39 41 <DATE> </DATE> 今年
@ 42 44 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 大賞
@ 45 54 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ミスターチルドレン
@ 56 66 <ARTIFACT> </ARTIFACT> イノセント・ワールド
@ 78 84 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 最優秀新人賞
@ 107 110 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 企画賞
@ 115 120 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ノーベル賞
@ 123 128 <PERSON> </PERSON> 大江健三郎
@ 133 134 <PERSON> </PERSON> 光
@ 140 147 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 大江光ふたたび
DOCNO 950101102
@ 0 7 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ノーベル文学賞
@ 12 17 <PERSON> </PERSON> 大江健三郎
@ 21 26 <DATE> </DATE> おおみそか
@ 27 31 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 39 40 <PERSON> </PERSON> 光
@ 43 59 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 第三十六回日本レコード大賞企画賞
@ 74 76 <LOCATION> </LOCATION> 東京
@ 77 79 <LOCATION> </LOCATION> 赤坂
@ 80 83 <LOCATION> </LOCATION> ＴＢＳ
@ 96 98 <PERSON> </PERSON> 大江
@ 117 118 <PERSON> </PERSON> 光
@ 147 148 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 夢
DOCNO 950101103
@ 0 3 <DATE> </DATE> 年明け
@ 4 6 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 51 54 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 気象庁
@ 59 61 <LOCATION> </LOCATION> 関東
@ 101 105 <LOCATION> </LOCATION> シベリア
@ 120 123 <LOCATION> </LOCATION> 北日本
@ 131 134 <LOCATION> </LOCATION> 北日本
@ 135 138 <LOCATION> </LOCATION> 東日本
@ 139 142 <LOCATION> </LOCATION> 日本海
DOCNO 950101104
@ 0 2 <DATE> </DATE> 今春
@ 3 4 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=0> </OPTIONAL> 都
@ 46 49 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 共産党
@ 52 56 <PERSON> </PERSON> 黒木三郎
@ 57 59 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 早大
@ 66 70 <PERSON> </PERSON> 石原信雄
@ 79 83 <PERSON> </PERSON> 鳩山邦夫
@ 85 86 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 労
@ 98 102 <PERSON> </PERSON> 堺屋太一
@ 104 108 <PERSON> </PERSON> 岩國哲人
@ 109 112 <LOCATION> </LOCATION> 出雲市
@ 151 153 <DATE> </DATE> 新年
@ 167 171 <DATE> </DATE> 一月下旬
@ 184 188 <PERSON> </PERSON> 鈴木俊一
@ 197 200 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 202 205 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 旧公明
@ 206 209 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 民社党
@ 213 214 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=0> </OPTIONAL> 都
@ 216 218 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 245 247 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 都議
@ 252 257 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 連絡協議会
@ 259 261 <DATE> </DATE> 新年
@ 289 291 <PERSON> </PERSON> 鳩山
@ 293 299 <DATE> </DATE> 先月二十七日
@ 332 335 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 336 339 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 都議会
@ 350 351 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自
@ 351 352 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社
@ 352 353 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公
@ 353 354 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 民
@ 355 358 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 377 382 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 連絡協議会
@ 391 393 <PERSON> </PERSON> 鈴木
@ 413 415 <PERSON> </PERSON> 鈴木
@ 432 434 <PERSON> </PERSON> 石原
@ 445 447 <PERSON> </PERSON> 石原
@ 449 453 <DATE> </DATE> 昨年十月
@ 459 462 <LOCATION> </LOCATION> 川崎市
@ 464 470 <LOCATION> </LOCATION> 東京都荒川区
@ 492 494 <DATE> </DATE> 先月
@ 495 498 <LOCATION> </LOCATION> 川崎市
@ 507 511 <LOCATION> </LOCATION> 神奈川県
@ 524 527 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 531 533 <PERSON> </PERSON> 堺屋
@ 545 547 <PERSON> </PERSON> 鳩山
@ 562 564 <PERSON> </PERSON> 石原
@ 576 578 <PERSON> </PERSON> 堺屋
@ 603 605 <PERSON> </PERSON> 岩國
DOCNO 950101105
@ 43 46 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 最高裁
@ 53 57 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 65 68 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 検察庁
@ 69 73 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 弁護士会
DOCNO 950101106
@ 9 13 <PERSON> </PERSON> 筒井康隆
@ 17 28 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新神戸オリエンタル劇場
@ 42 46 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 54 56 <PERSON> </PERSON> 筒井
@ 99 101 <DATE> </DATE> 来年
@ 122 124 <PERSON> </PERSON> 筒井
@ 127 138 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新神戸オリエンタル劇場
@ 149 154 <DATE> </DATE> 一九九〇年
@ 157 159 <DATE> </DATE> 前年
@ 164 167 <ARTIFACT> </ARTIFACT> スタア
@ 193 195 <PERSON> </PERSON> 犬神
DOCNO 950101108
@ 0 4 <DATE> </DATE> １カ月前
@ 10 13 <ARTIFACT> </ARTIFACT> Ｂ２９
@ 17 19 <LOCATION> </LOCATION> 東京
@ 22 24 <TIME> </TIME> 前夜
@ 35 42 <TIME> </TIME> 午前４時５５分
@ 43 51 <LOCATION> </LOCATION> 江戸川区西小松川
@ 60 62 <LOCATION> </LOCATION> 下谷
@ 63 65 <LOCATION> </LOCATION> 神田
@ 87 89 <DATE> </DATE> 元日
@ 90 94 <TIME> </TIME> 午前９時
@ 100 103 <LOCATION> </LOCATION> 成田山
@ 114 118 <OPTIONAL POSSIBILITY=PERSON,NONE TYPE=3> </OPTIONAL> 天皇陛下
DOCNO 950101109
@ 28 33 <DATE> </DATE> 一九九四年
@ 49 53 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 53 54 <TIME> </TIME> 夜
@ 55 58 <DATE> </DATE> 年明け
@ 80 84 <LOCATION> </LOCATION> 明治神宮
@ 85 89 <TIME> </TIME> 午後十時
@ 125 127 <DATE> </DATE> 一日
@ 127 131 <TIME> </TIME> 午前零時
@ 169 176 <LOCATION> </LOCATION> 東京都江戸川区
@ 181 184 <PERSON> </PERSON> 前島学
@ 256 260 <LOCATION> </LOCATION> 明治神宮
@ 263 266 <DATE> </DATE> 三が日
@ 267 269 <DATE> </DATE> 昨年
DOCNO 950101110
@ 0 4 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 4 12 <TIME> </TIME> 午後九時四十三分
@ 15 25 <LOCATION> </LOCATION> 北海道桧山管内奥尻町
@ 38 45 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 札幌管区気象台
@ 57 60 <LOCATION> </LOCATION> 北海道
DOCNO 950101111
@ 0 8 <LOCATION> </LOCATION> 千葉県市原市姉崎
@ 13 16 <PERSON> </PERSON> 上原淳
@ 21 23 <PERSON> </PERSON> 茉莉
@ 42 45 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 市原署
@ 52 56 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 56 57 <TIME> </TIME> 夕
@ 67 69 <DATE> </DATE> 前日
@ 85 88 <PERSON> </PERSON> 上原徹
@ 115 116 <PERSON> </PERSON> 徹
@ 120 124 <DATE> </DATE> 二十八日
@ 124 130 <TIME> </TIME> 午後五時十分
@ 146 148 <PERSON> </PERSON> 茉莉
@ 173 179 <LOCATION> </LOCATION> 袖ケ浦市代宿
@ 180 194 <LOCATION> </LOCATION> 県企業庁袖ケ浦工業用水浄水場
@ 203 205 <PERSON> </PERSON> 茉莉
@ 235 239 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 240 246 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 千葉大医学部
DOCNO 950101114
@ 0 4 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 4 9 <TIME> </TIME> 午前七時半
@ 12 15 <LOCATION> </LOCATION> 山梨県
@ 16 24 <LOCATION> </LOCATION> 甲斐駒ケ岳八合目
@ 29 38 <LOCATION> </LOCATION> 東京都杉並区清水一
@ 43 47 <PERSON> </PERSON> 武井裕介
@ 50 60 <LOCATION> </LOCATION> 横浜市戸塚区上倉田町
@ 67 71 <PERSON> </PERSON> 岡田豊太
@ 88 90 <PERSON> </PERSON> 武井
@ 102 104 <PERSON> </PERSON> 岡田
@ 145 148 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 長坂署
@ 149 151 <DATE> </DATE> 一日
@ 151 153 <TIME> </TIME> 早朝
DOCNO 950101115
@ 0 4 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 4 12 <TIME> </TIME> 午後三時二十五分
@ 15 24 <LOCATION> </LOCATION> 東京都中央区築地五
@ 25 33 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 朝日新聞東京本社
@ 58 61 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 築地署
@ 92 95 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 警視庁
DOCNO 950101116
@ 0 6 <DATE> </DATE> １２月３１日
@ 12 16 <PERSON> </PERSON> 安保健二
@ 31 35 <DATE> </DATE> １月４日
@ 35 40 <TIME> </TIME> 午前１１時
@ 43 47 <DATE> </DATE> １月５日
@ 47 52 <TIME> </TIME> 午前１１時
DOCNO 950101118
@ 0 3 <LOCATION> </LOCATION> 横浜市
@ 15 22 <DATE> </DATE> 十二月二十六日
@ 24 27 <LOCATION> </LOCATION> 東京駅
@ 54 61 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 岐阜県警大垣署
@ 62 66 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 69 72 <LOCATION> </LOCATION> 大垣市
@ 106 110 <PERSON> </PERSON> 長坂秀典
@ 142 150 <LOCATION> </LOCATION> 横浜市保土ケ谷区
@ 160 164 <DATE> </DATE> 二十三日
@ 165 172 <LOCATION> </LOCATION> 東京都千代田区
@ 173 178 <LOCATION> </LOCATION> 交通博物館
@ 179 181 <PERSON> </PERSON> 長坂
@ 192 196 <DATE> </DATE> 二十六日
@ 197 199 <PERSON> </PERSON> 長坂
@ 208 211 <LOCATION> </LOCATION> 東京駅
@ 220 221 <TIME> </TIME> 夜
@ 239 249 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 神奈川県警保土ケ谷署
@ 259 264 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 保土ケ谷署
@ 276 278 <PERSON> </PERSON> 長坂
DOCNO 950101119
@ 0 4 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 4 11 <TIME> </TIME> 午後七時二十分
@ 14 27 <LOCATION> </LOCATION> 東京都武蔵野市吉祥寺本町一
@ 57 70 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 武蔵野署吉祥寺駅東口派出所
@ 191 195 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 武蔵野署
DOCNO 950101120
@ 0 2 <LOCATION> </LOCATION> 三陸
@ 19 23 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 24 27 <LOCATION> </LOCATION> 北海道
@ 28 30 <LOCATION> </LOCATION> 東北
@ 40 47 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 仙台管区気象台
@ 55 62 <TIME> </TIME> 午後十時五十分
@ 65 68 <LOCATION> </LOCATION> 北海道
@ 69 71 <LOCATION> </LOCATION> 東北
@ 87 90 <LOCATION> </LOCATION> 岩手県
@ 107 115 <TIME> </TIME> 午前一時五十七分
@ 122 124 <LOCATION> </LOCATION> 盛岡
@ 133 136 <LOCATION> </LOCATION> 岩手県
DOCNO 950101134
@ 47 51 <PERSON> </PERSON> 風間深志
@ 55 58 <PERSON> </PERSON> 恵美子
@ 70 74 <LOCATION> </LOCATION> アフリカ
@ 75 82 <LOCATION> </LOCATION> キリマンジャロ
@ 89 92 <LOCATION> </LOCATION> 北極点
@ 95 98 <LOCATION> </LOCATION> 南極点
@ 121 123 <PERSON> </PERSON> 風間
@ 126 129 <PERSON> </PERSON> 恵美子
@ 178 180 <PERSON> </PERSON> 風間
@ 190 193 <PERSON> </PERSON> 恵美子
@ 213 217 <DATE> </DATE> 数カ月後
@ 218 220 <PERSON> </PERSON> 風間
@ 231 238 <LOCATION> </LOCATION> キリマンジャロ
@ 295 299 <PERSON> </PERSON> 植村直己
@ 346 348 <PERSON> </PERSON> 風間
@ 452 455 <LOCATION> </LOCATION> 富士山
@ 511 514 <PERSON> </PERSON> 恵美子
@ 527 529 <PERSON> </PERSON> 風間
DOCNO 950101136
@ 29 33 <PERSON> </PERSON> 関野吉晴
@ 37 39 <PERSON> </PERSON> 玲子
@ 48 51 <LOCATION> </LOCATION> ペルー
@ 52 60 <LOCATION> </LOCATION> マチュピチュ遺跡
@ 64 67 <LOCATION> </LOCATION> インカ
@ 99 103 <LOCATION> </LOCATION> 月の神殿
@ 108 110 <PERSON> </PERSON> 玲子
@ 202 205 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 一橋大
@ 207 209 <PERSON> </PERSON> 関野
@ 216 220 <LOCATION> </LOCATION> アマゾン
@ 233 235 <PERSON> </PERSON> 玲子
@ 243 245 <PERSON> </PERSON> 玲子
@ 251 258 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 津田塾大探検部
@ 279 281 <PERSON> </PERSON> 玲子
@ 284 286 <PERSON> </PERSON> 関野
@ 363 365 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 414 417 <LOCATION> </LOCATION> 栃木県
@ 418 421 <LOCATION> </LOCATION> 大野原
@ 457 459 <PERSON> </PERSON> 関野
@ 564 566 <PERSON> </PERSON> 関野
@ 582 584 <PERCENT> </PERCENT> 半分
@ 587 589 <LOCATION> </LOCATION> 南米
@ 713 716 <DATE> </DATE> 三年前
@ 721 725 <LOCATION> </LOCATION> ボリビア
DOCNO 950101139
@ 0 5 <DATE> </DATE> 一九九五年
@ 14 18 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 102 107 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 至高の銀杯
@ 176 178 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 179 185 <LOCATION> </LOCATION> サンディエゴ
@ 210 213 <DATE> </DATE> 九二年
@ 224 233 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ニッポンチャレンジ
@ 342 348 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ＪＰＮ―４１
@ 355 362 <LOCATION> </LOCATION> サンディエゴ湾
@ 487 491 <DATE> </DATE> 昨年十月
@ 522 529 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=1> </OPTIONAL> ルイ・ヴィトン
@ 550 554 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 572 575 <DATE> </DATE> 十四日
@ 580 587 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=1> </OPTIONAL> ルイ・ヴィトン
@ 609 619 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ワン・オーストラリア
@ 621 624 <DATE> </DATE> 九二年
@ 625 634 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ニッポンチャレンジ
@ 644 653 <PERSON> </PERSON> クリス・ディクソン
@ 656 663 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> タグ・ホイヤー
@ 695 697 <DATE> </DATE> 五月
@ 698 702 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 711 713 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 714 716 <LOCATION> </LOCATION> 豪州
@ 742 744 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 750 759 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ニッポンチャレンジ
@ 772 773 <DATE> </DATE> 年
DOCNO 950101142
DOCNO 950101143
@ 0 5 <DATE> </DATE> 一九八三年
@ 30 34 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 43 45 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 95 97 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 115 128 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ニューヨーク・ヨットクラブ
@ 132 145 <PERSON> </PERSON> ミスター・アメリカズカップ
@ 152 155 <PERSON> </PERSON> コナー
@ 159 164 <ARTIFACT> </ARTIFACT> リバティー
@ 170 176 <PERSON> </PERSON> バートランド
@ 185 187 <LOCATION> </LOCATION> 豪州
@ 187 202 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ロイヤル・パース・ヨットクラブ
@ 204 212 <ARTIFACT> </ARTIFACT> オーストラリア２
@ 215 226 <PERSON> </PERSON> セーラーの中のセーラー
@ 228 235 <PERSON> </PERSON> 舵の後ろの悪魔
@ 247 250 <PERSON> </PERSON> コナー
@ 275 280 <ARTIFACT> </ARTIFACT> フリーダム
@ 305 311 <PERSON> </PERSON> バートランド
@ 322 325 <PERSON> </PERSON> コナー
@ 359 364 <ARTIFACT> </ARTIFACT> リバティー
@ 410 413 <PERSON> </PERSON> コナー
@ 430 436 <PERSON> </PERSON> バートランド
@ 473 479 <PERSON> </PERSON> バートランド
@ 494 497 <PERSON> </PERSON> コナー
@ 521 532 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> スターズ＆ストライプス
@ 549 553 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 562 564 <LOCATION> </LOCATION> 豪州
@ 564 570 <ARTIFACT> </ARTIFACT> クーカブラ３
@ 615 618 <PERSON> </PERSON> コナー
@ 628 634 <PERSON> </PERSON> バートランド
@ 661 665 <DATE> </DATE> １２年目
@ 684 695 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> スターズ＆ストライプス
@ 696 699 <PERSON> </PERSON> コナー
@ 700 710 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ワン・オーストラリア
@ 711 717 <PERSON> </PERSON> バートランド
@ 723 730 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=1> </OPTIONAL> ルイ・ヴィトン
@ 731 735 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=1> </OPTIONAL> シチズン
DOCNO 950101144
@ 26 34 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> アメリカキューブ
@ 40 46 <PERSON> </PERSON> ビル・コーク
@ 50 55 <DATE> </DATE> 一九九〇年
@ 56 59 <PERSON> </PERSON> コーク
@ 111 115 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 168 171 <PERSON> </PERSON> コーク
@ 229 233 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 247 251 <LOCATION> </LOCATION> イタリア
@ 252 265 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> イル・モロ・ディ・ベネチア
@ 271 274 <PERSON> </PERSON> コーク
@ 294 297 <PERSON> </PERSON> コーク
@ 341 344 <PERSON> </PERSON> コーク
@ 501 504 <PERSON> </PERSON> コーク
@ 507 515 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> アメリカキューブ
@ 526 530 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=1> </OPTIONAL> シチズン
DOCNO 950101146
@ 0 4 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 48 53 <DATE> </DATE> １８５１年
@ 54 56 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 67 72 <ARTIFACT> </ARTIFACT> アメリカ号
@ 102 105 <DATE> </DATE> ７６年
@ 185 191 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 超大型艇時代
@ 195 200 <DATE> </DATE> １９３０年
@ 259 263 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 361 368 <LOCATION> </LOCATION> オーストラリア
@ 377 384 <PERSON> </PERSON> デニス・コナー
@ 387 389 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 410 413 <DATE> </DATE> ９２年
@ 421 425 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
DOCNO 950101147
@ 24 31 <MONEY> </MONEY> ２０００万ドル
@ 44 51 <MONEY> </MONEY> １５００万ドル
@ 58 71 <PERSON> </PERSON> ミスター・アメリカズカップ
@ 72 75 <PERSON> </PERSON> コナー
@ 86 93 <MONEY> </MONEY> １６００万ドル
@ 94 98 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 127 131 <MONEY> </MONEY> ３７億円
@ 147 153 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ＪＰＮ―４１
@ 171 178 <MONEY> </MONEY> １０００万ドル
@ 179 187 <PERSON> </PERSON> ペドロ・カンポス
@ 194 201 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 造船海洋工科大
@ 214 223 <PERSON> </PERSON> シド・フィッシャー
@ 251 258 <MONEY> </MONEY> ４０００万ドル
@ 291 300 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ニッポンチャレンジ
@ 307 316 <PERSON> </PERSON> クリス・ディクソン
@ 336 344 <PERSON> </PERSON> ラッセル・クーツ
@ 361 365 <LOCATION> </LOCATION> フランス
@ 377 383 <PERSON> </PERSON> マーク・ブエ
@ 411 418 <MONEY> </MONEY> ４０００万ドル
@ 419 426 <PERSON> </PERSON> マーク・パジョ
DOCNO 950101148
@ 0 4 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 43 45 <LOCATION> </LOCATION> 英国
@ 46 49 <PERSON> </PERSON> 紅茶王
@ 50 59 <PERSON> </PERSON> トーマス・リプトン
@ 67 72 <DATE> </DATE> １８９９年
@ 74 79 <DATE> </DATE> １９３０年
@ 190 194 <LOCATION> </LOCATION> フランス
@ 195 203 <PERSON> </PERSON> マルセル・ビック
@ 232 235 <DATE> </DATE> ７０年
@ 302 305 <DATE> </DATE> ８３年
@ 306 308 <LOCATION> </LOCATION> 豪州
@ 310 318 <ARTIFACT> </ARTIFACT> オーストラリア２
@ 321 324 <DATE> </DATE> ７４年
@ 332 339 <PERSON> </PERSON> アラン・ボンド
@ 388 390 <LOCATION> </LOCATION> 米国
DOCNO 950101149
@ 0 4 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 25 32 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=1> </OPTIONAL> ルイ・ヴィトン
@ 36 40 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=1> </OPTIONAL> シチズン
@ 67 71 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 85 90 <DATE> </DATE> 一月十四日
@ 256 263 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=1> </OPTIONAL> ルイ・ヴィトン
@ 381 385 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 391 395 <DATE> </DATE> 五月六日
DOCNO 950101151
@ 1 5 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 11 19 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ダーウィンの法則
@ 25 28 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 進化論
@ 64 71 <LOCATION> </LOCATION> サンディエゴ湾
@ 88 95 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=1> </OPTIONAL> ルイ・ヴィトン
@ 106 114 <PERSON> </PERSON> パット・ヒーリー
@ 124 128 <PERSON> </PERSON> ヒーリー
@ 166 170 <LOCATION> </LOCATION> イタリア
@ 171 184 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> イル・モロ・ディ・ベネチア
@ 220 228 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> アメリカキューブ
@ 244 247 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 進化論
@ 291 295 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 370 374 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
DOCNO 950101152
@ 22 24 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 25 38 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> サンディエゴ・ヨットクラブ
@ 50 54 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=1> </OPTIONAL> シチズン
@ 72 79 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=1> </OPTIONAL> ルイ・ヴィトン
@ 95 99 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 108 112 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=1> </OPTIONAL> シチズン
@ 113 120 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=1> </OPTIONAL> ルイ・ヴィトン
@ 137 141 <DATE> </DATE> 昨年十月
@ 146 150 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 167 177 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ワン・オーストラリア
@ 187 189 <LOCATION> </LOCATION> 豪州
@ 196 206 <PERSON> </PERSON> ジョン・バートランド
@ 224 232 <LOCATION> </LOCATION> ニュージーランド
@ 242 250 <PERSON> </PERSON> ロッド・デービス
@ 303 312 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ニッポンチャレンジ
@ 321 329 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> アメリカキューブ
@ 358 367 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ニッポンチャレンジ
@ 397 406 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ニッポンチャレンジ
@ 407 415 <LOCATION> </LOCATION> ニュージーランド
@ 416 423 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> タグ・ホイヤー
@ 438 447 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ニッポンチャレンジ
@ 449 455 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ＪＰＮ―２６
@ 458 464 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ＪＰＮ―３０
@ 470 480 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ワン・オーストラリア
@ 502 512 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ワン・オーストラリア
@ 528 534 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ＪＰＮ―４１
@ 572 579 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> タグ・ホイヤー
@ 583 592 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ニッポンチャレンジ
@ 601 610 <PERSON> </PERSON> クリス・ディクソン
@ 615 620 <PERSON> </PERSON> ディクソン
@ 642 649 <PERSON> </PERSON> マーク・パジョ
@ 658 663 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> デフィ９５
@ 669 673 <DATE> </DATE> 昨年七月
@ 688 696 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> アメリカキューブ
@ 698 702 <PERCENT> </PERCENT> １・５％
@ 710 714 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 729 734 <PERCENT> </PERCENT> ０・２５％
@ 743 751 <LOCATION> </LOCATION> ニュージーランド
@ 764 776 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> チーム・ニュージーランド
@ 797 805 <PERSON> </PERSON> ラッセル・クーツ
@ 824 831 <PERSON> </PERSON> エド・ベアード
@ 918 926 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> アメリカキューブ
@ 933 944 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> チーム・デニス・コナー
@ 945 949 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 973 978 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> パクト９５
@ 985 989 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 1005 1013 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> アメリカキューブ
@ 1019 1025 <PERSON> </PERSON> ビル・コーク
@ 1057 1060 <PERSON> </PERSON> コーク
@ 1071 1075 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 1148 1151 <PERSON> </PERSON> コーク
@ 1265 1272 <PERSON> </PERSON> デニス・コナー
@ 1339 1350 <OPTIONAL POSSIBILITY=ORGANIZATION,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> スターズ＆ストライプス
@ 1356 1360 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 1373 1378 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> パクト９５
@ 1388 1416 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> パートナーシップ・フォー・アメリカズカップ・テクノロジー
@ 1432 1436 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
@ 1484 1493 <PERSON> </PERSON> ケビン・マヘイニー
@ 1511 1522 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> チーム・デニス・コナー
@ 1525 1534 <PERSON> </PERSON> ブルース・ネルソン
@ 1544 1548 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=1> </OPTIONAL> アメリカ
DOCNO 950101156
@ 0 5 <LOCATION> </LOCATION> カンボジア
@ 6 11 <LOCATION> </LOCATION> プノンペン
@ 16 20 <LOCATION> </LOCATION> メコン川
@ 33 40 <LOCATION> </LOCATION> コンポンチャム
@ 76 83 <LOCATION> </LOCATION> コンポンチャム
@ 130 135 <LOCATION> </LOCATION> カンボジア
@ 153 157 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 170 173 <DATE> </DATE> 一昨年
@ 181 187 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ポル・ポト派
@ 188 192 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 202 206 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 224 228 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 235 240 <LOCATION> </LOCATION> カンボジア
@ 241 243 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 257 261 <DATE> </DATE> 十五世紀
@ 264 268 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 290 294 <LOCATION> </LOCATION> メコン川
@ 299 304 <LOCATION> </LOCATION> カンボジア
@ 328 336 <DATE> </DATE> ポル・ポト派時代
@ 353 354 <PERCENT> </PERCENT> 半
@ 416 429 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連カンボジア暫定統治機構
@ 435 440 <LOCATION> </LOCATION> マレーシア
@ 441 447 <LOCATION> </LOCATION> インドネシア
@ 464 467 <DATE> </DATE> 一昨年
@ 468 473 <LOCATION> </LOCATION> プノンペン
@ 474 482 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> イスラム師範学校
@ 500 507 <LOCATION> </LOCATION> コンポンチャム
@ 515 518 <LOCATION> </LOCATION> スラ村
@ 563 567 <MONEY> </MONEY> 六千ドル
@ 605 609 <PERSON> </PERSON> ウスマン
@ 610 612 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 宗教
@ 639 644 <LOCATION> </LOCATION> カンボジア
@ 652 655 <LOCATION> </LOCATION> メコン
@ 730 733 <LOCATION> </LOCATION> メコン
DOCNO 950101157
@ 0 2 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 5 9 <LOCATION> </LOCATION> ノンカイ
@ 11 15 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 友情の橋
@ 21 24 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 27 33 <LOCATION> </LOCATION> ビエンチャン
@ 38 39 <PERCENT> </PERCENT> 半
@ 51 55 <LOCATION> </LOCATION> フランス
@ 57 59 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 106 111 <LOCATION> </LOCATION> カンボジア
@ 116 120 <LOCATION> </LOCATION> メコン川
@ 146 149 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 158 161 <LOCATION> </LOCATION> メコン
@ 180 187 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ナムグム・ダム
@ 191 193 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 202 206 <PERCENT> </PERCENT> 四分の一
@ 210 217 <DATE> </DATE> 二十一世紀初頭
@ 243 246 <PERCENT> </PERCENT> 四十倍
@ 253 256 <PERCENT> </PERCENT> 六十倍
@ 334 340 <LOCATION> </LOCATION> ビエンチャン
@ 351 358 <LOCATION> </LOCATION> ルアンプラバン
@ 377 381 <LOCATION> </LOCATION> メコン川
@ 399 402 <LOCATION> </LOCATION> メコン
@ 408 411 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 417 422 <LOCATION> </LOCATION> 酒造りの村
@ 482 485 <LOCATION> </LOCATION> メコン
@ 616 619 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 638 640 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 641 650 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> チュラロンコン大学
@ 651 657 <PERSON> </PERSON> チャイアナン
@ 661 664 <DATE> </DATE> 数年後
@ 669 675 <LOCATION> </LOCATION> ビエンチャン
@ 712 714 <LOCATION> </LOCATION> タイ
DOCNO 950101158
@ 0 4 <LOCATION> </LOCATION> メコン川
@ 15 17 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 18 23 <LOCATION> </LOCATION> カンボジア
@ 24 28 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 29 32 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 40 45 <DATE> </DATE> 一九五七年
@ 50 56 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> メコン委員会
@ 67 69 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 70 71 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 71 72 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 72 73 <LOCATION> </LOCATION> 欧
@ 118 121 <DATE> </DATE> 七五年
@ 122 126 <LOCATION> </LOCATION> サイゴン
@ 135 138 <DATE> </DATE> 九二年
@ 139 144 <LOCATION> </LOCATION> カンボジア
@ 162 166 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 167 169 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 189 193 <DATE> </DATE> 九四年末
@ 194 200 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連開発計画
@ 208 214 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> メコン委員会
@ 238 245 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> アジア開発銀行
@ 250 252 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 253 258 <LOCATION> </LOCATION> ミャンマー
@ 279 282 <LOCATION> </LOCATION> メコン
@ 313 318 <DATE> </DATE> 九四年九月
@ 324 328 <LOCATION> </LOCATION> バンコク
@ 329 334 <LOCATION> </LOCATION> プノンペン
@ 335 340 <LOCATION> </LOCATION> ホーチミン
@ 341 345 <LOCATION> </LOCATION> ブンタオ
@ 351 353 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 358 361 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 364 368 <LOCATION> </LOCATION> メコン川
@ 372 376 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 417 419 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 422 427 <LOCATION> </LOCATION> チェンライ
@ 431 434 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 435 437 <LOCATION> </LOCATION> 景洪
@ 438 443 <LOCATION> </LOCATION> ミャンマー
@ 447 454 <LOCATION> </LOCATION> 成長の四角地帯
@ 482 484 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 485 494 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東南アジア諸国連合
@ 498 512 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> インドシナ総合開発フォーラム
DOCNO 950101159
@ 5 12 <LOCATION> </LOCATION> メコン・デルタ
@ 114 123 <DATE> </DATE> フランス植民地時代
@ 194 197 <LOCATION> </LOCATION> メコン
@ 235 239 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 254 259 <DATE> </DATE> 一九八〇年
@ 262 265 <LOCATION> </LOCATION> カント
@ 317 331 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> カント大学農業システム訓練所
@ 333 342 <PERSON> </PERSON> チャン・タイン・ベ
@ 365 369 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 477 482 <MONEY> </MONEY> 一・七ドル
@ 486 491 <LOCATION> </LOCATION> ホーチミン
@ 590 592 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 638 642 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 739 742 <LOCATION> </LOCATION> カント
@ 743 747 <LOCATION> </LOCATION> ビンロン
@ 748 750 <LOCATION> </LOCATION> ミト
@ 898 902 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 922 929 <LOCATION> </LOCATION> メコン・デルタ
@ 963 965 <LOCATION> </LOCATION> ミト
@ 978 986 <PERSON> </PERSON> グエン・レ・ホア
@ 1069 1073 <LOCATION> </LOCATION> サイゴン
@ 1114 1116 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 慕情
@ 1119 1127 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 上を向いて歩こう
@ 1156 1163 <LOCATION> </LOCATION> メコン・デルタ
DOCNO 950101160
@ 11 14 <LOCATION> </LOCATION> メコン
@ 33 37 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 38 45 <LOCATION> </LOCATION> メコン・デルタ
@ 47 49 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 50 53 <LOCATION> </LOCATION> 雲南省
@ 54 56 <LOCATION> </LOCATION> 景洪
@ 90 95 <LOCATION> </LOCATION> カンボジア
@ 101 104 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 105 110 <LOCATION> </LOCATION> ミャンマー
@ 132 136 <LOCATION> </LOCATION> メコン川
DOCNO 950101161
@ 36 39 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 56 58 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 60 64 <LOCATION> </LOCATION> パヤオ県
@ 64 70 <LOCATION> </LOCATION> パーデーン村
@ 96 99 <DATE> </DATE> 三年前
@ 100 102 <LOCATION> </LOCATION> 台湾
@ 103 109 <LOCATION> </LOCATION> シンガポール
@ 121 123 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 中国
@ 144 153 <MONEY> </MONEY> 四万から七万バーツ
@ 158 160 <LOCATION> </LOCATION> 台湾
@ 161 167 <LOCATION> </LOCATION> シンガポール
@ 175 179 <DATE> </DATE> 十六年前
@ 303 306 <PERSON> </PERSON> コーイ
@ 316 318 <LOCATION> </LOCATION> 台湾
@ 321 326 <MONEY> </MONEY> 二万バーツ
@ 407 412 <PERSON> </PERSON> ナイフェー
@ 420 422 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 449 451 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 579 582 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 583 588 <LOCATION> </LOCATION> ミャンマー
@ 589 591 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 663 667 <PERSON> </PERSON> 豊田武雄
@ 692 697 <PERSON> </PERSON> ソンポップ
@ 832 837 <PERSON> </PERSON> ソンポップ
DOCNO 950101162
@ 0 3 <LOCATION> </LOCATION> メコン
@ 15 18 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 22 24 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 25 28 <LOCATION> </LOCATION> 雲南省
@ 37 40 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 85 92 <LOCATION> </LOCATION> ルアンプラバン
@ 106 110 <LOCATION> </LOCATION> メコン川
@ 114 117 <LOCATION> </LOCATION> ハン川
@ 161 164 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 中国橋
@ 201 203 <TIME> </TIME> 翌朝
@ 262 264 <LOCATION> </LOCATION> 景洪
@ 266 271 <LOCATION> </LOCATION> 中国雲南省
@ 272 281 <LOCATION> </LOCATION> 西双版納〓族自治州
@ 287 289 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 303 305 <LOCATION> </LOCATION> タイ
@ 311 314 <DATE> </DATE> 一年前
@ 315 317 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 351 353 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 381 388 <LOCATION> </LOCATION> インドシナ半島
@ 400 403 <LOCATION> </LOCATION> 雲南省
@ 405 409 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 410 413 <LOCATION> </LOCATION> ラオス
@ 414 419 <LOCATION> </LOCATION> ミャンマー
@ 426 428 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 439 441 <LOCATION> </LOCATION> 上海
@ 442 444 <LOCATION> </LOCATION> 広東
@ 449 451 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 467 469 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 471 472 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 漢
@ 546 548 <LOCATION> </LOCATION> 景洪
@ 554 557 <DATE> </DATE> 一年前
@ 560 562 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 700 701 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 漢
@ 708 711 <PERSON> </PERSON> 唐順芳
@ 719 722 <LOCATION> </LOCATION> 四川省
@ 795 817 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京外国語大学アジア・アフリカ言語文化研究所
@ 818 830 <PERSON> </PERSON> クリスチャン・ダニエルス
DOCNO 950101163
@ 46 49 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 最高裁
@ 56 60 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 164 172 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本弁護士連合会
@ 319 323 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 盛岡地裁
@ 390 393 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日弁連
DOCNO 950101164
@ 31 33 <LOCATION> </LOCATION> 大阪
@ 34 36 <LOCATION> </LOCATION> 神戸
@ 37 39 <LOCATION> </LOCATION> 横浜
@ 40 42 <LOCATION> </LOCATION> 川崎
@ 73 78 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自治労本部
@ 82 85 <LOCATION> </LOCATION> 高知市
@ 86 89 <LOCATION> </LOCATION> 大津市
@ 94 96 <PERCENT> </PERCENT> 三割
@ 111 114 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 法務省
@ 118 122 <DATE> </DATE> 九三年末
@ 148 151 <LOCATION> </LOCATION> 高知県
@ 153 158 <DATE> </DATE> 九四年六月
DOCNO 950101165
@ 1 3 <DATE> </DATE> 新年
@ 35 38 <DATE> </DATE> ９５年
@ 54 59 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 戦後半世紀
@ 73 78 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 列島ロジー
@ 108 110 <DATE> </DATE> 今年
@ 146 151 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 戦後５０年
@ 173 175 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 179 183 <DATE> </DATE> 半世紀前
@ 196 199 <LOCATION> </LOCATION> アジア
@ 269 271 <DATE> </DATE> 正月
DOCNO 950101166
@ 0 5 <LOCATION> </LOCATION> サンパウロ
@ 8 9 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 10 14 <LOCATION> </LOCATION> ブラジル
@ 20 24 <PERSON> </PERSON> 橋本梧郎
@ 63 64 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 64 65 <LOCATION> </LOCATION> 伯
@ 98 102 <LOCATION> </LOCATION> ブラジル
@ 118 120 <DATE> </DATE> 今夏
@ 145 147 <PERSON> </PERSON> 橋本
@ 150 153 <LOCATION> </LOCATION> 静岡県
@ 161 162 <LOCATION> </LOCATION> 伯
@ 163 165 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 179 184 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 農事試験場
@ 192 196 <LOCATION> </LOCATION> ブラジル
@ 207 212 <DATE> </DATE> 一九五〇年
@ 213 223 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> サンパウロ博物研究会
@ 239 246 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ブラジルの果実
@ 273 277 <LOCATION> </LOCATION> ブラジル
@ 281 283 <PERSON> </PERSON> 橋本
@ 330 335 <LOCATION> </LOCATION> サンパウロ
@ 351 355 <MONEY> </MONEY> 十万ドル
@ 371 373 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 391 398 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本植物園協会
@ 404 408 <PERSON> </PERSON> 坂崎信之
@ 423 428 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 協力する会
@ 430 432 <DATE> </DATE> 昨秋
@ 436 438 <DATE> </DATE> 年末
@ 447 453 <MONEY> </MONEY> 一万八千ドル
DOCNO 950101167
@ 0 4 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 4 10 <TIME> </TIME> 午前九時五分
@ 13 22 <LOCATION> </LOCATION> 滋賀県守山市大林町
@ 32 38 <LOCATION> </LOCATION> 草津市平井二
@ 42 46 <PERSON> </PERSON> 山元茂樹
@ 56 68 <LOCATION> </LOCATION> 京都市山科区四ノ宮小金塚
@ 73 77 <PERSON> </PERSON> 伊藤嘉浩
@ 97 99 <PERSON> </PERSON> 山元
@ 107 109 <PERSON> </PERSON> 晴子
@ 130 132 <PERSON> </PERSON> 伊藤
@ 144 147 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 守山署
@ 153 155 <PERSON> </PERSON> 伊藤
@ 188 190 <PERSON> </PERSON> 伊藤
@ 194 197 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 道交法
DOCNO 950101168
@ 8 10 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 38 42 <DATE> </DATE> 大正時代
@ 43 45 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 58 62 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 鴨緑江節
DOCNO 950101169
@ 0 4 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 4 11 <TIME> </TIME> 午後七時五十分
@ 14 17 <LOCATION> </LOCATION> グアム
@ 18 22 <LOCATION> </LOCATION> サイパン
@ 24 28 <LOCATION> </LOCATION> 関西空港
@ 30 49 <ARTIFACT> </ARTIFACT> コンチネンタルミクロネシア航空９７５便
DOCNO 950101171
@ 0 4 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 4 5 <TIME> </TIME> 夜
@ 7 9 <DATE> </DATE> 一日
@ 9 10 <TIME> </TIME> 朝
@ 14 20 <LOCATION> </LOCATION> 関西国際空港
@ 54 56 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 南海
@ 57 59 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ORGANIZATION TYPE=0> </OPTIONAL> ＪＲ
@ 96 101 <LOCATION> </LOCATION> 関西空港駅
@ 155 158 <DATE> </DATE> 九五年
@ 207 213 <LOCATION> </LOCATION> 大阪市住吉区
@ 214 218 <LOCATION> </LOCATION> 住吉大社
@ 221 225 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 225 229 <TIME> </TIME> 午後十時
@ 274 278 <TIME> </TIME> 午前零時
@ 281 283 <DATE> </DATE> 昨年
DOCNO 950101172
@ 0 4 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 4 11 <TIME> </TIME> 午後三時五十分
@ 14 25 <LOCATION> </LOCATION> 京都市南区東九条河辺町
@ 32 36 <PERSON> </PERSON> 加藤二郎
@ 91 94 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 九条署
@ 184 186 <PERSON> </PERSON> 加藤
@ 190 192 <PERSON> </PERSON> 菊子
@ 196 200 <TIME> </TIME> 午前二時
@ 202 204 <TIME> </TIME> 三時
DOCNO 950101174
@ 22 30 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 兵庫県石子路之会
@ 32 36 <DATE> </DATE> 今年八月
@ 37 48 <LOCATION> </LOCATION> 朝鮮民主主義人民共和国
@ 52 54 <LOCATION> </LOCATION> 平壌
@ 66 68 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 69 71 <LOCATION> </LOCATION> 丹東
@ 89 92 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 93 97 <DATE> </DATE> 今年四月
@ 161 167 <LOCATION> </LOCATION> 神戸市中央区
@ 179 183 <PERSON> </PERSON> 小池啓納
@ 188 194 <DATE> </DATE> 一九八〇年夏
@ 195 197 <LOCATION> </LOCATION> 南京
@ 198 200 <LOCATION> </LOCATION> 揚州
@ 210 212 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 226 230 <DATE> </DATE> 九二年夏
@ 232 238 <LOCATION> </LOCATION> シルクロード
@ 256 257 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 257 258 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 270 273 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 296 299 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会党
@ 306 309 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 316 318 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 324 326 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 329 332 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 340 342 <LOCATION> </LOCATION> 神戸
@ 343 352 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 朝鮮総連兵庫県本部
@ 360 363 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 371 374 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会党
@ 427 429 <LOCATION> </LOCATION> 北京
@ 432 434 <LOCATION> </LOCATION> 平壌
@ 437 439 <LOCATION> </LOCATION> 平壌
@ 459 462 <LOCATION> </LOCATION> 新義州
@ 467 470 <LOCATION> </LOCATION> 鴨緑江
@ 473 478 <LOCATION> </LOCATION> 中国遼寧省
@ 479 481 <LOCATION> </LOCATION> 丹東
@ 544 546 <PERSON> </PERSON> 小池
@ 555 557 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 558 560 <LOCATION> </LOCATION> 釜山
@ 562 565 <LOCATION> </LOCATION> ソウル
@ 566 568 <LOCATION> </LOCATION> 平壌
@ 569 571 <LOCATION> </LOCATION> 北京
DOCNO 950103001
@ 24 26 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 177 179 <LOCATION> </LOCATION> 日本
DOCNO 950103002
@ 0 3 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 通産省
@ 4 12 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 資源エネルギー庁
@ 14 15 <LOCATION> </LOCATION> 欧
@ 15 16 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 20 22 <PERCENT> </PERCENT> 二倍
@ 312 317 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ガス事業法
@ 323 328 <DATE> </DATE> 一九五四年
@ 338 340 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 通産
@ 349 368 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 総合エネルギー調査会都市エネルギー部会
@ 369 376 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 料金制度分科会
@ 377 380 <DATE> </DATE> 十二日
@ 406 410 <DATE> </DATE> 今月下旬
@ 431 434 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 通産省
@ 764 767 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 通産省
DOCNO 950103004
@ 0 2 <DATE> </DATE> １日
@ 3 8 <LOCATION> </LOCATION> グロズヌイ
@ 36 41 <LOCATION> </LOCATION> チェチェン
@ 67 71 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ロイター
DOCNO 950103005
@ 0 4 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ロシア軍
@ 5 14 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ドゥダエフ政権部隊
@ 29 32 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 34 42 <LOCATION> </LOCATION> チェチェン共和国
@ 45 50 <LOCATION> </LOCATION> グロズヌイ
@ 57 60 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 63 65 <DATE> </DATE> 一日
@ 65 66 <TIME> </TIME> 夜
@ 67 71 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ロシア軍
@ 72 77 <LOCATION> </LOCATION> グロズヌイ
@ 93 102 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ドゥダエフ政権部隊
@ 127 129 <DATE> </DATE> 二日
@ 140 144 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ロシア軍
@ 163 167 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 175 176 <TIME> </TIME> 夜
@ 179 187 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ロシア軍戦車部隊
@ 188 193 <LOCATION> </LOCATION> 大統領官邸
@ 199 202 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 205 207 <DATE> </DATE> 一日
@ 207 208 <TIME> </TIME> 夜
@ 217 222 <PERSON> </PERSON> グラチョフ
@ 222 224 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国防
@ 230 235 <LOCATION> </LOCATION> グロズヌイ
@ 255 258 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 連邦軍
@ 300 302 <DATE> </DATE> 二日
@ 306 315 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> インタファクス通信
@ 316 319 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 319 322 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 内務省
@ 324 327 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国防省
@ 364 369 <LOCATION> </LOCATION> チェチェン
@ 378 383 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＡＦＰ通信
@ 387 396 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> チェチェン政権部隊
@ 397 402 <PERSON> </PERSON> モシャドフ
@ 407 409 <DATE> </DATE> 二日
@ 410 414 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ロシア軍
DOCNO 950103008
@ 0 5 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 戦後五十年
@ 6 11 <DATE> </DATE> 一九九五年
@ 12 14 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 39 44 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 毎日新聞社
@ 45 49 <DATE> </DATE> 昨年暮れ
@ 54 56 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 83 85 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民
@ 86 88 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会
@ 89 93 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> さきがけ
@ 103 106 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 140 142 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 348 350 <DATE> </DATE> 今年
@ 362 365 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 413 415 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 416 418 <DATE> </DATE> 来年
@ 421 423 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 427 429 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 451 453 <DATE> </DATE> 来年
@ 454 455 <DATE> </DATE> 秋
@ 605 607 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 817 820 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会党
@ 861 863 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 864 868 <DATE> </DATE> 九五年度
@ 883 885 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 1029 1031 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 1050 1056 <DATE> </DATE> 細川内閣時代
@ 1276 1285 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連安全保障理事会
@ 1372 1375 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 1378 1381 <OPTIONAL POSSIBILITY=DATE,NONE TYPE=1> </OPTIONAL> 五五年
@ 1492 1494 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1535 1536 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自
@ 1536 1537 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社
@ 1537 1538 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> さ
@ 1597 1599 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1634 1636 <DATE> </DATE> 今年
@ 1641 1643 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 1656 1658 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 1707 1709 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1901 1903 <LOCATION> </LOCATION> 日本
DOCNO 950103009
@ 0 4 <PERSON> </PERSON> 村山富市
@ 9 11 <DATE> </DATE> 新年
@ 15 17 <DATE> </DATE> 一日
@ 18 22 <LOCATION> </LOCATION> 首相公邸
@ 30 33 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 42 45 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新民連
@ 52 55 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 全電通
@ 56 60 <PERSON> </PERSON> 梶本幸治
@ 64 67 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自治労
@ 68 72 <PERSON> </PERSON> 後藤森重
@ 86 88 <PERSON> </PERSON> 村山
@ 91 95 <PERSON> </PERSON> 河野洋平
@ 99 100 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外
@ 102 106 <PERSON> </PERSON> 武村正義
@ 106 107 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 蔵
@ 121 126 <PERSON> </PERSON> 五十嵐広三
@ 132 136 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 村山内閣
DOCNO 950103010
@ 0 5 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 毎日新聞社
@ 7 9 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 18 20 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 憲法
@ 23 28 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連安保理
@ 79 81 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 157 160 <PERCENT> </PERCENT> 二八％
@ 192 195 <PERCENT> </PERCENT> 二一％
@ 264 267 <PERCENT> </PERCENT> 二八％
@ 352 355 <PERCENT> </PERCENT> 一八％
@ 360 363 <PERCENT> </PERCENT> 一九％
@ 370 373 <PERCENT> </PERCENT> 一三％
@ 453 455 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
DOCNO 950103011
@ 0 7 <LOCATION> </LOCATION> 神奈川県箱根町
@ 15 19 <PERSON> </PERSON> 村山富市
@ 22 24 <DATE> </DATE> 二日
@ 25 29 <PERSON> </PERSON> 河野洋平
@ 33 34 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外
@ 37 39 <LOCATION> </LOCATION> 東京
@ 40 42 <LOCATION> </LOCATION> 箱根
@ 82 84 <PERSON> </PERSON> 村山
@ 87 89 <DATE> </DATE> 年末
@ 148 150 <DATE> </DATE> 四日
@ 151 155 <LOCATION> </LOCATION> 伊勢神宮
@ 159 161 <DATE> </DATE> 十日
@ 164 165 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 200 202 <PERSON> </PERSON> 河野
@ 204 206 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 早大
@ 253 255 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 早大
@ 256 259 <PERSON> </PERSON> 小林修
DOCNO 950103013
@ 14 18 <MONEY> </MONEY> 三百万円
@ 110 114 <PERCENT> </PERCENT> 十分の一
@ 121 124 <PERCENT> </PERCENT> 一〇％
@ 238 244 <LOCATION> </LOCATION> 旧北海道三区
@ 245 250 <DATE> </DATE> 一九九三年
@ 250 252 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 337 341 <PERCENT> </PERCENT> 六・七％
@ 356 358 <PERCENT> </PERCENT> 五％
@ 364 366 <PERCENT> </PERCENT> 四％
@ 373 377 <PERCENT> </PERCENT> 三・三％
@ 407 409 <PERCENT> </PERCENT> 二倍
@ 421 423 <PERCENT> </PERCENT> 三倍
@ 510 513 <DATE> </DATE> 九三年
@ 514 516 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 525 527 <PERCENT> </PERCENT> 二割
DOCNO 950103014
@ 24 26 <DATE> </DATE> 三月
@ 45 47 <DATE> </DATE> 二日
@ 62 67 <DATE> </DATE> 一九九四年
@ 69 71 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 83 87 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 欧州連合
@ 88 90 <LOCATION> </LOCATION> 香港
@ 91 93 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 117 119 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 201 210 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 放送技術開発協議会
@ 216 223 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ＪＣＳＡＴ―２
@ 258 267 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 電気通信技術審議会
@ 457 469 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本サテライトシステムズ
@ 504 507 <DATE> </DATE> 九六年
@ 536 544 <DATE> </DATE> 二○○○―○九年
@ 560 563 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 郵政省
DOCNO 950103015
@ 0 3 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 4 9 <PERSON> </PERSON> 渡辺美智雄
@ 14 15 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外
@ 17 19 <DATE> </DATE> 二日
@ 20 27 <LOCATION> </LOCATION> 栃木県大田原市
@ 67 69 <PERSON> </PERSON> 村山
@ 72 74 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民
@ 75 79 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> さきがけ
@ 80 82 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進
DOCNO 950103016
@ 0 2 <DATE> </DATE> 今年
@ 18 24 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 総務庁統計局
@ 85 87 <DATE> </DATE> 今年
@ 173 176 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 総務庁
DOCNO 950103018
@ 0 5 <DATE> </DATE> 昨年八月末
@ 8 9 <DATE> </DATE> 日
@ 34 36 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 通産
@ 42 47 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 町人国家論
@ 52 56 <PERSON> </PERSON> 天谷直弘
@ 87 90 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 通産省
@ 92 93 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 113 115 <PERSON> </PERSON> 天谷
@ 124 126 <PERSON> </PERSON> 天谷
@ 162 167 <PERSON> </PERSON> 司馬遼太郎
@ 170 175 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 戦後半世紀
@ 178 180 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 191 193 <PERSON> </PERSON> 天谷
@ 202 204 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 230 232 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 240 242 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 260 262 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 279 281 <DATE> </DATE> 明治
@ 284 286 <DATE> </DATE> 今日
@ 496 498 <DATE> </DATE> 今年
@ 513 516 <DATE> </DATE> 三年目
@ 520 522 <PERSON> </PERSON> 細川
@ 526 532 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 平岩リポート
@ 558 564 <DATE> </DATE> 一昨年十一月
@ 623 626 <OPTIONAL POSSIBILITY=DATE,NONE TYPE=1> </OPTIONAL> 五五年
@ 638 640 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民
@ 641 643 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会
@ 687 689 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 728 730 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 828 829 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 東
@ 829 830 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 西
@ 869 873 <LOCATION> </LOCATION> 東アジア
@ 880 882 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 911 913 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1178 1182 <PERCENT> </PERCENT> 三―四割
@ 1202 1205 <DATE> </DATE> 七六年
@ 1225 1229 <PERSON> </PERSON> 小倉昌男
@ 1245 1248 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 運輸省
@ 1273 1275 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 運輸
@ 1343 1345 <PERSON> </PERSON> 小倉
@ 1379 1382 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 事業法
@ 1514 1518 <DATE> </DATE> 今年三月
@ 1522 1533 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 規制緩和推進五カ年計画
@ 1773 1775 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1795 1798 <PERSON> </PERSON> 中内功
@ 1798 1802 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ダイエー
@ 1843 1845 <PERSON> </PERSON> 天谷
@ 1850 1854 <PERSON> </PERSON> 福川伸次
@ 1854 1858 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 電通総研
@ 1913 1918 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,DATE TYPE=0> </OPTIONAL> 戦後半世紀
@ 1919 1921 <LOCATION> </LOCATION> 日本
DOCNO 950103019
@ 0 3 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 4 7 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 8 11 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会党
@ 12 16 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> さきがけ
@ 31 34 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 35 39 <DATE> </DATE> 昨年暮れ
@ 51 59 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 自由民主党新宣言
@ 135 138 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 140 143 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 新宣言
@ 148 150 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 憲法
@ 168 170 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 憲法
@ 199 200 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 憲
@ 202 203 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 憲
@ 239 241 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 憲法
@ 290 291 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 憲
@ 308 311 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 372 375 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 376 384 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 党基本問題調査会
@ 540 547 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連平和維持軍
@ 561 564 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進党
@ 594 597 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社会党
@ 599 604 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ９５年宣言
@ 654 657 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 共産党
@ 709 710 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 憲
@ 716 718 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 755 759 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> さきがけ
@ 760 762 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 新進
DOCNO 950103020
@ 0 3 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 5 13 <LOCATION> </LOCATION> チェチェン共和国
@ 18 22 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ロシア軍
@ 23 25 <DATE> </DATE> 一日
@ 34 39 <LOCATION> </LOCATION> グロズヌイ
@ 52 61 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ドゥダエフ政権部隊
@ 130 135 <PERSON> </PERSON> エリツィン
@ 158 162 <PERSON> </PERSON> エゴロフ
@ 163 166 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 185 190 <PERSON> </PERSON> ドゥダエフ
@ 263 268 <PERSON> </PERSON> グラチョフ
@ 268 270 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国防
@ 292 301 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> チェチェン政権部隊
@ 312 317 <LOCATION> </LOCATION> グロズヌイ
@ 319 323 <LOCATION> </LOCATION> モスクワ
@ 324 326 <DATE> </DATE> 二日
@ 330 335 <PERSON> </PERSON> シェイニス
@ 335 337 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 下院
@ 341 345 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 359 363 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ロシア軍
@ 386 391 <LOCATION> </LOCATION> チェチェン
@ 413 418 <PERSON> </PERSON> ドゥダエフ
@ 422 429 <DATE> </DATE> 十二月三十一日
@ 436 438 <DATE> </DATE> 新年
@ 472 477 <PERSON> </PERSON> ドゥダエフ
@ 542 546 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ロシア軍
@ 587 590 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 657 659 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,LOCATION TYPE=1> </OPTIONAL> 西側
@ 678 683 <PERSON> </PERSON> エリツィン
DOCNO 950103021
@ 0 11 <LOCATION> </LOCATION> 朝鮮民主主義人民共和国
@ 12 16 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 平壌放送
@ 17 19 <DATE> </DATE> 一日
@ 19 21 <TIME> </TIME> 午前
@ 22 25 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 労働党
@ 29 33 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 労働新聞
@ 40 45 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 朝鮮人民軍
@ 47 51 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 青年同盟
@ 55 59 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 労働青年
@ 66 68 <DATE> </DATE> 年頭
@ 87 90 <PERSON> </PERSON> 金日成
@ 98 102 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 新年の辞
@ 114 116 <DATE> </DATE> 今年
@ 117 120 <PERSON> </PERSON> 金正日
@ 160 161 <PERSON> </PERSON> 金
@ 167 172 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 人民軍部隊
@ 244 246 <DATE> </DATE> 新年
@ 295 298 <PERSON> </PERSON> 金日成
@ 318 319 <PERSON> </PERSON> 金
@ 335 336 <PERSON> </PERSON> 金
@ 395 396 <PERSON> </PERSON> 金
@ 407 408 <PERSON> </PERSON> 金
@ 436 438 <DATE> </DATE> 昨年
@ 440 441 <PERSON> </PERSON> 金
@ 450 454 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 新年の辞
@ 475 481 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 朝鮮中央通信
@ 484 486 <TIME> </TIME> 午後
@ 491 492 <PERSON> </PERSON> 金
@ 497 498 <TIME> </TIME> 朝
@ 499 510 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 人民軍第二百十四軍部隊
@ 522 523 <PERSON> </PERSON> 金
@ 560 564 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 聯合通信
@ 574 576 <LOCATION> </LOCATION> 平壌
@ 586 590 <LOCATION> </LOCATION> 沙里院市
@ 606 607 <PERSON> </PERSON> 金
@ 620 627 <DATE> </DATE> 昨年十一月一日
@ 628 630 <LOCATION> </LOCATION> 平壌
@ 631 634 <LOCATION> </LOCATION> 清流橋
DOCNO 950103022
@ 0 12 <LOCATION> </LOCATION> ボスニア・ヘルツェゴビナ
@ 15 19 <LOCATION> </LOCATION> セルビア
@ 23 27 <DATE> </DATE> 三十一日
@ 27 28 <TIME> </TIME> 夕
@ 29 33 <LOCATION> </LOCATION> ボスニア
@ 36 43 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 四カ月停戦協定
@ 49 53 <LOCATION> </LOCATION> 旧ユーゴ
@ 56 59 <PERSON> </PERSON> 明石康
@ 60 62 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 79 81 <DATE> </DATE> 一日
@ 82 86 <DATE> </DATE> 第三週末
@ 123 127 <LOCATION> </LOCATION> サラエボ
@ 171 176 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連防護軍
@ 216 218 <PERSON> </PERSON> 明石
@ 258 262 <LOCATION> </LOCATION> セルビア
@ 270 275 <LOCATION> </LOCATION> サラエボ市
@ 282 284 <DATE> </DATE> 二日
@ 316 320 <LOCATION> </LOCATION> ボスニア
@ 323 331 <PERSON> </PERSON> イゼトベゴビッチ
DOCNO 950103023
@ 0 6 <PERSON> </PERSON> カレダ・ジア
@ 28 35 <LOCATION> </LOCATION> バングラデシュ
@ 36 38 <DATE> </DATE> ２日
@ 59 62 <LOCATION> </LOCATION> ダッカ
DOCNO 950103025
@ 0 4 <LOCATION> </LOCATION> ソマリア
@ 20 34 <PERSON> </PERSON> モハメッド・シアード・バーレ
@ 39 41 <DATE> </DATE> 二日
@ 68 72 <LOCATION> </LOCATION> ソマリア
@ 73 75 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 97 103 <LOCATION> </LOCATION> ナイジェリア
@ 104 107 <LOCATION> </LOCATION> ラゴス
@ 116 121 <DATE> </DATE> 一九六九年
@ 147 151 <LOCATION> </LOCATION> ソマリア
@ 155 161 <DATE> </DATE> 八〇年代末期
@ 181 186 <DATE> </DATE> 九一年一月
DOCNO 950103026
@ 0 11 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> アフガン・イスラム通信
@ 12 14 <DATE> </DATE> 二日
@ 15 18 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 23 25 <DATE> </DATE> 年末
@ 26 32 <LOCATION> </LOCATION> タジキスタン
@ 39 46 <LOCATION> </LOCATION> アフガニスタン
@ 48 55 <LOCATION> </LOCATION> バダクシャン州
@ 82 88 <LOCATION> </LOCATION> タジキスタン
@ 118 125 <LOCATION> </LOCATION> アフガニスタン
@ 132 136 <LOCATION> </LOCATION> アフガン
DOCNO 950103029
@ 0 3 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 5 8 <PERSON> </PERSON> 金日成
@ 15 18 <PERSON> </PERSON> 金正日
@ 21 23 <DATE> </DATE> 一日
@ 25 29 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 新年の辞
@ 42 45 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 46 47 <PERSON> </PERSON> 金
@ 88 89 <PERSON> </PERSON> 金
@ 119 122 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 142 146 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 平壌放送
@ 158 161 <DATE> </DATE> 昨年末
@ 162 169 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 朝鮮中央テレビ
@ 170 173 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＨＫ
@ 175 177 <DATE> </DATE> 一日
@ 212 213 <PERSON> </PERSON> 金
@ 229 230 <PERSON> </PERSON> 金
@ 235 239 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 新年の辞
@ 264 271 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 朝鮮中央テレビ
@ 293 295 <DATE> </DATE> 新年
@ 302 303 <PERSON> </PERSON> 金
@ 335 336 <PERSON> </PERSON> 金
@ 347 348 <PERSON> </PERSON> 金
@ 366 369 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 375 377 <LOCATION> </LOCATION> 朝鮮
@ 439 440 <PERSON> </PERSON> 金
@ 486 489 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 490 491 <PERSON> </PERSON> 金
@ 494 499 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 人民軍部隊
@ 509 513 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 新年の辞
@ 565 568 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 572 576 <OPTIONAL POSSIBILITY=NONE,ARTIFACT TYPE=0> </OPTIONAL> 新年の辞
@ 608 609 <PERSON> </PERSON> 金
@ 618 621 <PERSON> </PERSON> 金永南
@ 621 622 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外
@ 624 625 <PERSON> </PERSON> 金
@ 670 671 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 671 672 <LOCATION> </LOCATION> 韓
DOCNO 950103030
@ 0 4 <DATE> </DATE> 昨年十月
@ 8 12 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 聖水大橋
@ 23 27 <LOCATION> </LOCATION> ソウル市
@ 47 49 <LOCATION> </LOCATION> 江南
@ 56 58 <LOCATION> </LOCATION> 漢江
@ 95 99 <LOCATION> </LOCATION> 聖水大橋
@ 288 292 <LOCATION> </LOCATION> ソウル市
@ 379 381 <DATE> </DATE> 二月
@ 402 407 <MONEY> </MONEY> 十万ウオン
DOCNO 950103031
@ 0 3 <LOCATION> </LOCATION> イラン
@ 3 5 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 6 8 <DATE> </DATE> １日
@ 55 58 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 内務省
DOCNO 950103032
@ 0 3 <PERSON> </PERSON> レーク
@ 3 4 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 11 13 <DATE> </DATE> 一日
@ 14 19 <LOCATION> </LOCATION> ジュネーブ
@ 23 26 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 76 78 <DATE> </DATE> 今月
@ 91 93 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 95 98 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 135 139 <DATE> </DATE> 二十一日
@ 156 158 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 米軍
@ 176 177 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 177 179 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 議会
@ 184 189 <PERSON> </PERSON> クリントン
@ 205 208 <PERSON> </PERSON> レーク
@ 215 218 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 219 222 <PERSON> </PERSON> ホール
@ 284 287 <PERSON> </PERSON> 金正日
@ 307 310 <PERSON> </PERSON> 金正日
DOCNO 950103034
@ 0 4 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> タス通信
@ 9 17 <LOCATION> </LOCATION> チェチェン共和国
@ 18 23 <LOCATION> </LOCATION> グロズヌイ
@ 28 31 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 31 34 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国防省
@ 38 41 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 赤い星
@ 43 55 <PERSON> </PERSON> ウラジーミル・ジタレンコ
@ 58 60 <DATE> </DATE> 一日
@ 60 61 <TIME> </TIME> 夜
@ 75 80 <LOCATION> </LOCATION> チェチェン
@ 95 97 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 106 116 <PERSON> </PERSON> シンシア・エルバウム
DOCNO 950103036
@ 23 25 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 54 56 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 281 284 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大蔵省
@ 316 318 <LOCATION> </LOCATION> 日本
DOCNO 950103038
@ 372 378 <LOCATION> </LOCATION> 首都高速道路
@ 469 471 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 507 509 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 645 650 <MONEY> </MONEY> ５００万円
@ 663 665 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大蔵
@ 769 774 <PERCENT> </PERCENT> １０分の１
DOCNO 950103039
@ 0 2 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 49 54 <DATE> </DATE> 一九六二年
@ 55 65 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 第一次臨時行政調査会
@ 92 95 <DATE> </DATE> 八五年
@ 108 111 <DATE> </DATE> 九三年
@ 208 211 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 総務庁
@ 212 215 <DATE> </DATE> 九三年
@ 216 233 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 許認可等の統一的把握の結果について
@ 239 248 <DATE> </DATE> 九二年三月三十一日
@ 312 316 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 著作権法
@ 378 383 <DATE> </DATE> 八五年四月
@ 385 389 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 電電公社
@ 399 406 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 電気通信事業法
@ 497 500 <DATE> </DATE> 九三年
DOCNO 950103048
@ 60 61 <PERCENT> </PERCENT> 半
@ 70 88 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> プラチナ・ギルド・インターナショナル
@ 177 180 <MONEY> </MONEY> ３万円
DOCNO 950103052
@ 0 7 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 女子テニス協会
@ 8 10 <DATE> </DATE> ２日
@ 26 30 <PERSON> </PERSON> 伊達公子
@ 31 33 <DATE> </DATE> 昨季
@ 54 63 <PERSON> </PERSON> シュテフィ・グラフ
@ 67 78 <PERSON> </PERSON> アランチャ・サンチェス
@ 82 93 <PERSON> </PERSON> コンチタ・マルティネス
DOCNO 950103054
@ 11 13 <DATE> </DATE> １日
@ 14 16 <LOCATION> </LOCATION> 東京
@ 17 29 <LOCATION> </LOCATION> 明治神宮外苑絵画館円周路
@ 41 45 <PERSON> </PERSON> 多久島努
@ 56 58 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 68 72 <PERSON> </PERSON> 多久島努
@ 81 85 <PERSON> </PERSON> 池島大介
@ 94 98 <PERSON> </PERSON> 山田龍也
@ 104 108 <PERSON> </PERSON> 浅野輝彦
@ 114 119 <PERSON> </PERSON> 田浦多佳子
DOCNO 950103055
@ 11 14 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 旭化成
@ 15 17 <PERSON> </PERSON> 宗茂
@ 172 174 <PERSON> </PERSON> 高尾
@ 201 203 <PERSON> </PERSON> 立花
@ 232 234 <PERSON> </PERSON> 佐保
@ 278 280 <PERSON> </PERSON> 高尾
@ 306 308 <PERSON> </PERSON> 佐保
@ 387 389 <PERSON> </PERSON> 谷口
@ 412 414 <PERSON> </PERSON> 谷口
@ 542 544 <PERSON> </PERSON> 大崎
@ 565 567 <PERSON> </PERSON> 宗茂
@ 571 574 <PERSON> </PERSON> 森下広
@ 575 577 <PERSON> </PERSON> 佐保
@ 578 580 <PERSON> </PERSON> 高尾
@ 646 648 <PERSON> </PERSON> 高尾
@ 663 665 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 769 771 <PERSON> </PERSON> 谷口
DOCNO 950103056
@ 12 17 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 山梨学院大
@ 18 22 <PERSON> </PERSON> 上田誠仁
@ 32 34 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 早大
@ 66 68 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 早大
@ 105 107 <PERSON> </PERSON> 渡辺
@ 123 126 <PERSON> </PERSON> マヤカ
@ 139 142 <DATE> </DATE> 大会前
@ 155 158 <PERSON> </PERSON> マヤカ
@ 245 248 <PERSON> </PERSON> マヤカ
@ 264 266 <PERSON> </PERSON> 渡辺
@ 308 310 <PERSON> </PERSON> 渡辺
@ 311 316 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 市立船橋高
@ 345 348 <PERSON> </PERSON> 小林正
@ 362 364 <PERSON> </PERSON> 中馬
@ 370 373 <LOCATION> </LOCATION> 富士山
@ 391 393 <PERSON> </PERSON> 渡辺
@ 424 427 <PERSON> </PERSON> 小林雅
@ 452 454 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 山梨
@ 458 460 <PERSON> </PERSON> 小椋
@ 523 525 <PERSON> </PERSON> 花田
@ 540 542 <DATE> </DATE> 今年
@ 544 546 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 山梨
@ 559 561 <DATE> </DATE> 昨年
@ 577 579 <DATE> </DATE> 今年
