DOCNO 100000001
@ 17 26 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 評価システム協議会
@ 63 67 <DATE> </DATE> 今月中旬
@ 128 137 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 評価システム協議会
@ 142 146 <PERSON> </PERSON> 寺村信行
@ 148 151 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国税庁
@ 155 159 <DATE> </DATE> 今月中旬
@ 521 523 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 539 542 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 建設省
@ 543 546 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国土庁
@ 547 550 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国税庁
@ 615 619 <PERSON> </PERSON> 野崎幸雄
@ 621 626 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 名古屋高裁
@ 629 632 <PERSON> </PERSON> 牧野徹
@ 633 641 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 住宅都市整備公団
@ 644 649 <PERSON> </PERSON> 三澤千代治
@ 650 656 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ミサワホーム
@ 659 663 <PERSON> </PERSON> 安藤太郎
@ 664 669 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 住友不動産
@ 716 720 <PERSON> </PERSON> 野島康祐
DOCNO 100000002
@ 27 29 <PERCENT> </PERCENT> ７割
@ 33 36 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 厚生省
@ 43 46 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 厚生省
@ 119 121 <DATE> </DATE> ６日
@ 122 139 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 厚生科学審議会先端医療技術評価部会
@ 179 181 <PERCENT> </PERCENT> ７割
@ 255 260 <DATE> </DATE> 来年１０月
@ 287 290 <PERSON> </PERSON> 吉川学
@ 303 305 <PERCENT> </PERCENT> ５割
@ 311 314 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 厚生省
@ 324 328 <PERSON> </PERSON> 矢内原巧
@ 329 332 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 昭和大
@ 336 342 <DATE> </DATE> 今年２〜３月
@ 348 357 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本産科婦人科学会
@ 497 501 <PERCENT> </PERCENT> ３・１％
@ 519 524 <PERCENT> </PERCENT> ２６・８％
@ 545 550 <PERCENT> </PERCENT> ７０・１％
@ 625 627 <PERCENT> </PERCENT> ８割
@ 712 717 <PERCENT> </PERCENT> ６８・８％
@ 919 924 <PERCENT> </PERCENT> ７３・７％
@ 945 950 <PERCENT> </PERCENT> ４４・８％
@ 961 966 <PERCENT> </PERCENT> ５０・３％
@ 1049 1050 <LOCATION> </LOCATION> 独
@ 1137 1139 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1175 1180 <DATE> </DATE> １９９７年
@ 1182 1191 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本産科婦人科学会
@ 1263 1270 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 産科婦人科学会
@ 1291 1295 <DATE> </DATE> 昨年６月
@ 1296 1299 <LOCATION> </LOCATION> 長野県
@ 1405 1407 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 1415 1417 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1423 1424 <LOCATION> </LOCATION> 欧
@ 1424 1425 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 1472 1475 <LOCATION> </LOCATION> ドイツ
@ 1476 1482 <LOCATION> </LOCATION> スウェーデン
@ 1495 1499 <LOCATION> </LOCATION> フランス
@ 1530 1532 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 1573 1575 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1649 1651 <PERSON> </PERSON> 青野
DOCNO 100000003
@ 12 13 <LOCATION> </LOCATION> 独
@ 13 14 <LOCATION> </LOCATION> 仏
@ 47 49 <LOCATION> </LOCATION> 欧州
@ 55 58 <LOCATION> </LOCATION> ドイツ
@ 156 159 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 緑の党
@ 168 169 <LOCATION> </LOCATION> 仏
@ 169 170 <LOCATION> </LOCATION> 独
@ 199 203 <LOCATION> </LOCATION> フランス
@ 234 239 <DATE> </DATE> 昨年１２月
@ 278 283 <LOCATION> </LOCATION> ビュール村
@ 328 332 <DATE> </DATE> 今年３月
@ 350 351 <LOCATION> </LOCATION> 仏
@ 351 352 <LOCATION> </LOCATION> 独
@ 385 392 <LOCATION> </LOCATION> クベルピュイ村
@ 471 479 <PERSON> </PERSON> ドミニク・ボワネ
@ 479 482 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 緑の党
@ 485 489 <LOCATION> </LOCATION> フランス
@ 498 501 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 環境省
@ 538 543 <DATE> </DATE> 昨年１２月
@ 565 569 <DATE> </DATE> 数十万年
@ 591 594 <PERSON> </PERSON> ボワネ
@ 594 596 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 環境
@ 670 673 <LOCATION> </LOCATION> ドイツ
@ 679 683 <LOCATION> </LOCATION> エルベ川
@ 699 706 <LOCATION> </LOCATION> ゴアレーベン村
@ 711 716 <DATE> </DATE> １９７９年
@ 730 737 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 深層処分研究所
@ 888 889 <LOCATION> </LOCATION> 独
@ 889 892 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 環境省
@ 942 952 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 経済省地質科学研究所
@ 993 994 <LOCATION> </LOCATION> 独
@ 1016 1019 <DATE> </DATE> 昨年春
@ 1035 1036 <LOCATION> </LOCATION> 独
@ 1058 1070 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ゴアレーベン周辺市民の会
@ 1080 1084 <PERSON> </PERSON> アルトフ
@ 1140 1144 <PERSON> </PERSON> 大島秀利
DOCNO 100000004
@ 10 15 <DATE> </DATE> ２０００年
@ 44 53 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ロンドン６日松木健
@ 76 81 <DATE> </DATE> ２０００年
@ 123 129 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国際航空機関
@ 145 147 <DATE> </DATE> ６日
@ 156 161 <DATE> </DATE> ２０００年
@ 259 267 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国際航空運送協会
@ 277 282 <LOCATION> </LOCATION> ジュネーブ
@ 285 289 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連機関
@ 290 298 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国際民間航空機関
@ 334 339 <DATE> </DATE> ２０００年
@ 351 354 <DATE> </DATE> ８月末
@ 525 527 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 528 531 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 運輸省
@ 582 587 <DATE> </DATE> ２０００年
@ 620 625 <DATE> </DATE> ２０００年
@ 626 631 <DATE> </DATE> １９００年
DOCNO 100000005
@ 21 25 <DATE> </DATE> 昨年４月
@ 26 28 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 32 39 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 新日中漁業協定
@ 41 48 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 新日中漁業協定
@ 49 53 <DATE> </DATE> 昨年４月
@ 54 56 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 142 144 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 156 167 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 全国漁業協同組会連合会
@ 169 171 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 180 183 <LOCATION> </LOCATION> 西日本
@ 218 223 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 国連海洋法
@ 231 236 <DATE> </DATE> １９９７年
@ 244 246 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 247 251 <DATE> </DATE> 昨年５月
@ 352 355 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 新協定
@ 417 419 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 434 437 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 水産庁
@ 452 454 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 496 500 <PERSON> </PERSON> 塚本弘毅
DOCNO 100000006
@ 4 5 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 6 9 <LOCATION> </LOCATION> カナダ
@ 20 23 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 農水省
@ 24 27 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 農水省
@ 28 30 <DATE> </DATE> ６日
@ 31 33 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 34 37 <LOCATION> </LOCATION> カナダ
@ 96 101 <DATE> </DATE> １９９７年
@ 104 106 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 112 115 <LOCATION> </LOCATION> カナダ
@ 162 166 <PERSON> </PERSON> 塚本弘毅
DOCNO 100000007
@ 4 6 <LOCATION> </LOCATION> 大阪
@ 7 10 <LOCATION> </LOCATION> 此花区
@ 36 38 <LOCATION> </LOCATION> 大阪
@ 57 60 <LOCATION> </LOCATION> 此花区
@ 69 73 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大阪府警
@ 74 77 <DATE> </DATE> ２６日
@ 78 85 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 山口組系暴力団
@ 258 269 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ヘアーサロンＳＡＫＡＩ
@ 274 278 <PERSON> </PERSON> 酒井一男
@ 285 288 <DATE> </DATE> ２４日
@ 457 459 <DATE> </DATE> 今日
@ 656 659 <LOCATION> </LOCATION> 此花区
@ 714 724 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 此花暴力団追放協議会
@ 736 739 <MONEY> </MONEY> ５０円
@ 856 860 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大阪府警
@ 909 911 <TIME> </TIME> 深夜
@ 959 962 <DATE> </DATE> ２７日
@ 962 964 <TIME> </TIME> 午後
@ 1068 1070 <PERSON> </PERSON> 毅然
DOCNO 100000008
@ 4 7 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴ
@ 10 11 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 19 23 <PERSON> </PERSON> ソマルガ
@ 24 27 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 赤十字
@ 32 44 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ベオグラード２６日橋本晃
@ 45 53 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 赤十字国際委員会
@ 59 66 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 本部ジュネーブ
@ 68 72 <PERSON> </PERSON> ソマルガ
@ 76 79 <DATE> </DATE> ２６日
@ 80 87 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴスラビア
@ 102 103 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 111 112 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 138 145 <PERSON> </PERSON> ミロシェビッチ
@ 146 149 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴ
@ 160 161 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 165 170 <DATE> </DATE> 先月３１日
@ 171 174 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴ
@ 176 186 <LOCATION> </LOCATION> セルビア共和国コソボ
@ 192 197 <LOCATION> </LOCATION> マケドニア
@ 204 210 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ユーゴ連邦軍
@ 237 240 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴ
@ 243 244 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 286 287 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 298 302 <PERSON> </PERSON> ソマルガ
@ 307 310 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 国際法
@ 367 374 <PERSON> </PERSON> ミロシェビッチ
@ 383 386 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 392 399 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴスラビア
@ 429 432 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴ
DOCNO 100000009
@ 26 28 <LOCATION> </LOCATION> 大阪
@ 29 39 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 堺市公文書公開審査会
@ 43 48 <LOCATION> </LOCATION> 大阪府堺市
@ 95 105 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 堺市公文書公開審査会
@ 106 109 <PERSON> </PERSON> 辻一郎
@ 113 115 <DATE> </DATE> ６日
DOCNO 100000010
@ 5 8 <PERSON> </PERSON> 金正日
@ 12 17 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 村山訪朝団
@ 25 27 <PERSON> </PERSON> 福岡
@ 34 37 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 42 45 <LOCATION> </LOCATION> 福岡県
@ 46 49 <PERSON> </PERSON> 北原守
@ 52 54 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公明
@ 56 58 <DATE> </DATE> ６日
@ 59 62 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 社民党
@ 63 67 <PERSON> </PERSON> 村山富市
@ 76 77 <LOCATION> </LOCATION> 朝
@ 84 86 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 94 102 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 朝日友好親善協会
@ 107 110 <PERSON> </PERSON> 金正日
@ 123 126 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 訪朝団
DOCNO 100000011
@ 14 17 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日経連
@ 18 21 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日経連
@ 22 31 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 労使関係特別委員会
@ 32 36 <PERSON> </PERSON> 阿南惟正
@ 41 43 <DATE> </DATE> ６日
@ 84 86 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 146 150 <PERSON> </PERSON> 和賀井豊
DOCNO 100000012
@ 4 7 <PERSON> </PERSON> ペリー
@ 7 8 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 14 17 <DATE> </DATE> ２５日
@ 18 19 <LOCATION> </LOCATION> 朝
@ 25 27 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 27 33 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＭＢＣテレビ
@ 35 38 <LOCATION> </LOCATION> ソウル
@ 43 45 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 45 51 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＭＢＣテレビ
@ 52 54 <DATE> </DATE> ６日
@ 64 75 <LOCATION> </LOCATION> 朝鮮民主主義人民共和国
@ 76 79 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 93 95 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 96 99 <PERSON> </PERSON> ペリー
@ 106 108 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国防
@ 112 115 <DATE> </DATE> ２５日
@ 125 126 <LOCATION> </LOCATION> 朝
@ 137 139 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 154 156 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 167 171 <DATE> </DATE> ４月下旬
@ 172 176 <LOCATION> </LOCATION> ホノルル
@ 181 182 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 182 183 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 183 184 <LOCATION> </LOCATION> 韓
@ 193 195 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 197 200 <PERSON> </PERSON> ペリー
@ 206 208 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 234 237 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
DOCNO 100000013
@ 4 7 <PERSON> </PERSON> ペリー
@ 7 9 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 19 23 <DATE> </DATE> 今月下旬
@ 29 34 <PERSON> </PERSON> 額賀福志郎
@ 36 39 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 防衛庁
@ 43 48 <LOCATION> </LOCATION> ワシントン
@ 48 50 <DATE> </DATE> ６日
@ 50 54 <PERSON> </PERSON> 清宮克良
@ 56 57 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 59 64 <PERSON> </PERSON> 額賀福志郎
@ 65 68 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 防衛庁
@ 71 73 <DATE> </DATE> ６日
@ 82 84 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 85 88 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 99 102 <PERSON> </PERSON> ペリー
@ 112 116 <DATE> </DATE> ５月下旬
@ 118 122 <DATE> </DATE> ６月上旬
DOCNO 100000014
@ 7 10 <MONEY> </MONEY> ３億円
@ 22 24 <LOCATION> </LOCATION> 銀座
@ 29 31 <DATE> </DATE> ６日
@ 31 38 <TIME> </TIME> 午前８時４０分
@ 41 61 <LOCATION> </LOCATION> 東京都中央区銀座８のウォータータワービル
@ 72 78 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> シャーウッド
@ 80 84 <PERSON> </PERSON> 佐藤静江
@ 130 136 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 警視庁築地署
@ 167 176 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ヨーロッパ調街並み
@ 221 224 <MONEY> </MONEY> ３億円
@ 252 257 <DATE> </DATE> 先月２９日
@ 259 261 <DATE> </DATE> ５日
DOCNO 100000015
@ 25 28 <PERSON> </PERSON> 上原隆
@ 55 63 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本長期信用銀行
@ 64 67 <PERSON> </PERSON> 上原隆
@ 80 82 <DATE> </DATE> ６日
@ 203 206 <DATE> </DATE> 一昨年
@ 219 223 <PERSON> </PERSON> 新井将敬
@ 223 225 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 251 258 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京地検特捜部
@ 299 309 <LOCATION> </LOCATION> 東京都千代田区内幸町
@ 310 314 <LOCATION> </LOCATION> 長銀本店
@ 318 319 <TIME> </TIME> 夕
@ 320 324 <PERSON> </PERSON> 小寺芳朗
@ 422 426 <ARTIFACT> </ARTIFACT> めいふく
@ 443 446 <PERSON> </PERSON> 安斎隆
@ 466 468 <PERSON> </PERSON> 小寺
@ 585 589 <LOCATION> </LOCATION> 長銀本店
@ 591 595 <TIME> </TIME> 午後３時
@ 632 634 <TIME> </TIME> ５時
@ 642 644 <PERSON> </PERSON> 安斎
@ 671 675 <PERSON> </PERSON> 鈴木恒男
@ 759 761 <PERSON> </PERSON> 上原
@ 789 797 <DATE> </DATE> １９８０年代半ば
@ 809 816 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 第５次長期計画
@ 1096 1102 <DATE> </DATE> ９８年３月期
@ 1154 1156 <DATE> </DATE> ５日
@ 1156 1157 <TIME> </TIME> 夕
@ 1158 1160 <PERSON> </PERSON> 上原
@ 1346 1349 <PERSON> </PERSON> 上原隆
@ 1350 1352 <PERSON> </PERSON> 長銀
@ 1357 1361 <DATE> </DATE> ４月中旬
@ 1362 1366 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 毎日新聞
@ 1473 1476 <DATE> </DATE> １５日
@ 1668 1672 <PERSON> </PERSON> 武田良敬
@ 1695 1702 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京地検特捜部
@ 1743 1750 <DATE> </DATE> １９９７年３月
@ 1775 1777 <DATE> </DATE> ６月
@ 1783 1786 <PERSON> </PERSON> 宮崎邦
@ 1821 1826 <DATE> </DATE> ９８年１月
@ 1835 1844 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大蔵省銀行局総務課
@ 1858 1860 <DATE> </DATE> 同月
@ 1900 1902 <DATE> </DATE> ２月
@ 1903 1905 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 1915 1919 <PERSON> </PERSON> 新井将敬
@ 1919 1921 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 1932 1934 <DATE> </DATE> ３月
@ 1948 1959 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大蔵省銀行局中小金融課
@ 1972 1974 <DATE> </DATE> ５月
@ 1989 1993 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本銀行
@ 2016 2020 <DATE> </DATE> 昨年４月
@ 2022 2030 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 日本交通管制技術
@ 2032 2035 <LOCATION> </LOCATION> 横浜市
@ 2091 2093 <DATE> </DATE> 昨年
@ 2108 2113 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東洋通信機
@ 2125 2128 <DATE> </DATE> １０月
@ 2174 2176 <PERSON> </PERSON> 上原
@ 2188 2192 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京地検
@ 2193 2200 <PERSON> </PERSON> 斉田国太郎次席
@ 2275 2277 <DATE> </DATE> ６日
@ 2277 2278 <TIME> </TIME> 夕
@ 2290 2294 <PERSON> </PERSON> 斉田次席
DOCNO 100000016
@ 19 22 <LOCATION> </LOCATION> 神奈川
@ 23 26 <LOCATION> </LOCATION> 藤野町
@ 27 29 <DATE> </DATE> ６日
@ 29 36 <TIME> </TIME> 午後４時１５分
@ 39 46 <LOCATION> </LOCATION> 神奈川県藤野町
@ 47 50 <LOCATION> </LOCATION> 明王峠
@ 52 61 <LOCATION> </LOCATION> 東京都新宿区原町３
@ 64 66 <LOCATION> </LOCATION> 成城
@ 68 71 <PERSON> </PERSON> 高橋徹
@ 124 128 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 津久井署
@ 129 137 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 津久井郡消防本部
@ 163 170 <TIME> </TIME> 午後６時４０分
@ 178 182 <PERSON> </PERSON> 東出圭司
@ 199 202 <LOCATION> </LOCATION> 小仏峠
@ 222 227 <TIME> </TIME> ８時４０分
@ 245 248 <PERSON> </PERSON> 東出君
DOCNO 100000017
@ 8 13 <PERSON> </PERSON> 中島河太郎
@ 22 30 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本推理作家協会
@ 59 67 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本推理作家協会
@ 74 79 <PERSON> </PERSON> 中島河太郎
@ 80 84 <PERSON> </PERSON> なかじま
@ 94 95 <PERSON> </PERSON> 馨
@ 104 106 <DATE> </DATE> ５日
@ 106 113 <TIME> </TIME> 午前５時２５分
@ 124 130 <LOCATION> </LOCATION> 東京都新宿区
@ 154 156 <DATE> </DATE> ８日
@ 168 172 <DATE> </DATE> ６月４日
@ 200 209 <LOCATION> </LOCATION> 墨田区墨田４の４８
@ 216 218 <PERSON> </PERSON> 照子
@ 227 231 <PERSON> </PERSON> 柳田国男
@ 246 251 <DATE> </DATE> １９５５年
@ 263 266 <LOCATION> </LOCATION> 江戸川
@ 270 273 <DATE> </DATE> ６６年
@ 282 290 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本推理作家協会
@ 309 312 <DATE> </DATE> ８５年
@ 314 322 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本推理作家協会
@ 333 336 <DATE> </DATE> ９７年
@ 339 349 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ミステリー文学資料館
@ 355 359 <DATE> </DATE> 今年３月
@ 361 375 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 第２回日本ミステリー文学大賞
DOCNO 100000018
@ 19 21 <LOCATION> </LOCATION> 横浜
@ 29 31 <DATE> </DATE> ６日
@ 31 35 <TIME> </TIME> 午前８時
@ 38 50 <LOCATION> </LOCATION> 横浜市保土ケ谷区上菅田町
@ 61 64 <LOCATION> </LOCATION> 新井町
@ 69 73 <PERSON> </PERSON> 新留充剛
@ 146 151 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 保土ケ谷署
@ 185 187 <TIME> </TIME> 午後
@ 201 204 <PERSON> </PERSON> 北堀功
DOCNO 100000019
@ 4 6 <LOCATION> </LOCATION> 銀座
@ 15 17 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 24 30 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 警視庁築地署
@ 31 40 <LOCATION> </LOCATION> 東京都中央区銀座３
@ 42 44 <LOCATION> </LOCATION> 銀座
@ 58 62 <DATE> </DATE> 昨年８月
@ 94 104 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 警視庁築地署捜査本部
@ 105 107 <DATE> </DATE> ６日
@ 136 139 <PERSON> </PERSON> 梁少飛
@ 146 148 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 174 175 <PERSON> </PERSON> 梁
@ 184 190 <DATE> </DATE> 昨年８月２日
@ 190 198 <TIME> </TIME> 午前１１時４５分
@ 243 244 <PERSON> </PERSON> 梁
@ 279 287 <MONEY> </MONEY> ３億５０００万円
DOCNO 100000020
@ 9 16 <LOCATION> </LOCATION> 神奈川県城ケ島
@ 20 27 <LOCATION> </LOCATION> 神奈川県城ケ島
@ 29 32 <DATE> </DATE> ４月末
@ 65 68 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 倉吉丸
@ 70 72 <PERSON> </PERSON> 青木
@ 72 74 <LOCATION> </LOCATION> 倉吉
@ 126 129 <LOCATION> </LOCATION> 三浦市
@ 134 138 <LOCATION> </LOCATION> 丸八本店
@ 246 250 <PERSON> </PERSON> 吉野正浩
DOCNO 100000021
@ 8 12 <PERSON> </PERSON> 上野俊樹
@ 22 27 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 立命館大学
@ 42 46 <PERSON> </PERSON> 上野俊樹
@ 60 64 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 立命館大
@ 79 81 <DATE> </DATE> ５日
@ 81 88 <TIME> </TIME> 午前９時５５分
@ 97 104 <LOCATION> </LOCATION> 京都府長岡京市
@ 118 120 <DATE> </DATE> ８日
@ 120 124 <TIME> </TIME> 午後１時
@ 125 136 <LOCATION> </LOCATION> 京都市左京区岡崎天王町
@ 139 148 <LOCATION> </LOCATION> 真宗大谷派岡崎別院
@ 155 166 <LOCATION> </LOCATION> 向日市寺戸町里垣内１９
DOCNO 100000022
@ 27 31 <PERSON> </PERSON> 中上健次
@ 47 49 <PERSON> </PERSON> 中上
@ 71 75 <PERSON> </PERSON> 中上健次
@ 90 92 <DATE> </DATE> ３日
@ 111 113 <DATE> </DATE> ７日
@ 113 117 <TIME> </TIME> 午後１時
@ 118 131 <LOCATION> </LOCATION> 和歌山県新宮市野田５の１９
@ 141 143 <PERSON> </PERSON> 純一
@ 156 158 <PERSON> </PERSON> 健次
@ 195 198 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 鳳仙花
DOCNO 100000023
@ 8 10 <PERSON> </PERSON> 戸田
@ 22 26 <PERSON> </PERSON> 戸田久良
@ 27 31 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 三井物産
@ 36 38 <PERSON> </PERSON> 戸田
@ 52 56 <PERSON> </PERSON> 戸田久良
@ 57 61 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 三井物産
@ 66 68 <DATE> </DATE> ５日
@ 87 89 <DATE> </DATE> ８日
@ 89 93 <TIME> </TIME> 午後１時
@ 94 111 <LOCATION> </LOCATION> 愛知県鳳来町海老南貝津１２の東泉寺
DOCNO 100000024
@ 8 11 <PERSON> </PERSON> 梅木崇
@ 21 25 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 駒沢大学
@ 34 37 <PERSON> </PERSON> 梅木崇
@ 51 54 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 駒沢大
@ 63 65 <DATE> </DATE> ６日
@ 65 72 <TIME> </TIME> 午前２時２５分
@ 82 88 <LOCATION> </LOCATION> 東京都目黒区
@ 102 104 <DATE> </DATE> ８日
@ 104 109 <TIME> </TIME> 午前１１時
@ 110 116 <LOCATION> </LOCATION> 世田谷区経堂
@ 123 126 <LOCATION> </LOCATION> 福昌寺
@ 133 139 <LOCATION> </LOCATION> 船橋１の２５
DOCNO 100000025
@ 8 12 <PERSON> </PERSON> 本多静雄
@ 27 29 <LOCATION> </LOCATION> 愛知
@ 32 36 <PERSON> </PERSON> 本多静雄
@ 55 57 <LOCATION> </LOCATION> 愛知
@ 60 62 <DATE> </DATE> ６日
@ 62 69 <TIME> </TIME> 午前８時１３分
@ 76 82 <LOCATION> </LOCATION> 愛知県豊明市
@ 125 134 <LOCATION> </LOCATION> 豊田市平戸橋町石平
@ 145 148 <ARTIFACT> </ARTIFACT> なみお
@ 156 159 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 逓信省
@ 161 166 <DATE> </DATE> １９５４年
@ 168 170 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 177 180 <DATE> </DATE> ６９年
@ 182 188 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> エフエム愛知
@ 227 232 <PERSON> </PERSON> 加藤唐九郎
@ 264 267 <DATE> </DATE> ５９年
@ 288 291 <PERSON> </PERSON> 唐九郎
@ 326 330 <PERSON> </PERSON> 本多秋五
DOCNO 100000026
@ 21 23 <LOCATION> </LOCATION> 東京
@ 24 26 <LOCATION> </LOCATION> 足立
@ 33 36 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 警視庁
@ 37 46 <LOCATION> </LOCATION> 東京都足立区小台２
@ 51 55 <PERSON> </PERSON> 武田鎮雄
@ 72 74 <DATE> </DATE> ６日
@ 74 75 <TIME> </TIME> 朝
@ 91 94 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 警視庁
@ 129 133 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 西新井署
@ 144 146 <PERSON> </PERSON> 武田
@ 149 151 <DATE> </DATE> ５日
@ 151 152 <TIME> </TIME> 夜
@ 184 186 <DATE> </DATE> ５日
@ 186 188 <TIME> </TIME> 深夜
@ 190 192 <DATE> </DATE> ６日
@ 192 194 <TIME> </TIME> 未明
DOCNO 100000027
@ 4 9 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本テレビ
@ 35 41 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 警視庁麹町署
@ 42 47 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本テレビ
@ 48 55 <LOCATION> </LOCATION> 東京都千代田区
@ 87 93 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 警視庁麹町署
@ 94 96 <DATE> </DATE> ５日
@ 97 108 <LOCATION> </LOCATION> 横浜市港南区日野中央１
@ 119 123 <PERSON> </PERSON> 橋谷直之
@ 145 147 <PERSON> </PERSON> 橋谷
DOCNO 100000028
@ 16 18 <LOCATION> </LOCATION> 埼玉
@ 19 21 <LOCATION> </LOCATION> 中川
@ 28 37 <LOCATION> </LOCATION> 埼玉県八潮市二丁目
@ 38 40 <LOCATION> </LOCATION> 中川
@ 47 49 <DATE> </DATE> ６日
@ 49 50 <TIME> </TIME> 朝
@ 70 73 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 草加署
@ 83 86 <PERSON> </PERSON> 山本猛
@ 175 177 <PERSON> </PERSON> 山本
DOCNO 100000029
@ 19 21 <LOCATION> </LOCATION> 茨城
@ 22 24 <LOCATION> </LOCATION> 岩井
@ 33 38 <DATE> </DATE> １９８９年
@ 39 45 <LOCATION> </LOCATION> 茨城県岩井市
@ 91 93 <PERSON> </PERSON> 間中
@ 118 120 <DATE> </DATE> ６日
@ 121 125 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京高裁
@ 126 130 <PERSON> </PERSON> 河辺義正
@ 161 163 <PERSON> </PERSON> 間中
@ 244 246 <PERSON> </PERSON> 間中
DOCNO 100000030
@ 63 65 <DATE> </DATE> 先日
@ 134 137 <DATE> </DATE> きょう
@ 201 205 <DATE> </DATE> ２０年後
@ 293 294 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 311 315 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 394 396 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 402 405 <PERCENT> </PERCENT> ７５％
@ 543 548 <PERSON> </PERSON> クリントン
@ 552 556 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 658 659 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 699 703 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 745 748 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 752 755 <LOCATION> </LOCATION> トナム
DOCNO 100000031
@ 5 8 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 14 17 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 安保理
@ 37 45 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ボン６日岸本卓也
@ 46 53 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴスラビア
@ 55 58 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 91 93 <DATE> </DATE> ６日
@ 93 95 <TIME> </TIME> 午後
@ 96 98 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 114 117 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 144 148 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ユーゴ軍
@ 149 153 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 治安部隊
@ 178 187 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連安全保障理事会
@ 205 213 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 北大西洋条約機構
@ 214 218 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 229 232 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴ
@ 236 239 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 240 241 <LOCATION> </LOCATION> 欧
@ 241 242 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 243 245 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 309 312 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 324 325 <LOCATION> </LOCATION> 欧
@ 325 326 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 327 330 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 392 393 <LOCATION> </LOCATION> 欧
@ 393 394 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 395 398 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 434 442 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ユーゴスラビア軍
@ 454 457 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 469 475 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 治安維持組織
@ 482 484 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 487 490 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 518 521 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 安保理
@ 534 537 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 安保理
@ 543 545 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 566 572 <PERSON> </PERSON> フィッシャー
@ 572 573 <LOCATION> </LOCATION> 独
@ 573 574 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外
@ 576 579 <DATE> </DATE> １１日
@ 580 582 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 611 614 <PERSON> </PERSON> クック
@ 614 615 <LOCATION> </LOCATION> 英
@ 615 616 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外
@ 656 659 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴ
@ 686 692 <PERSON> </PERSON> オルブライト
@ 692 693 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 693 695 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国務
@ 699 701 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 702 704 <LOCATION> </LOCATION> 英国
@ 736 737 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外
@ 746 749 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴ
@ 802 805 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 825 828 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 853 856 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 873 875 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 903 906 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 932 935 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 安保理
@ 940 949 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> コソボ暫定統治機構
@ 980 983 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 1016 1019 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 1049 1054 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連安保理
@ 1066 1067 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外
@ 1074 1076 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 1091 1092 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外
DOCNO 100000032
@ 4 7 <PERSON> </PERSON> 上原隆
@ 44 52 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本長期信用銀行
@ 61 68 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京地検特捜部
@ 82 85 <PERSON> </PERSON> 上原隆
@ 95 105 <LOCATION> </LOCATION> 東京都杉並区下井草１
@ 107 109 <DATE> </DATE> ６日
@ 163 169 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 警視庁杉並署
@ 221 226 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 証券取引法
@ 246 250 <MONEY> </MONEY> ７１億円
@ 310 315 <TIME> </TIME> 午前１１時
@ 320 323 <LOCATION> </LOCATION> 成田東
@ 344 346 <PERSON> </PERSON> 上原
@ 430 432 <PERSON> </PERSON> 上原
@ 450 452 <TIME> </TIME> １時
@ 591 593 <PERSON> </PERSON> 上原
@ 606 608 <DATE> </DATE> ５日
@ 608 610 <TIME> </TIME> 午前
@ 626 630 <TIME> </TIME> 午後３時
@ 660 662 <DATE> </DATE> ５日
@ 662 666 <TIME> </TIME> 午後４時
@ 704 709 <TIME> </TIME> ６時５０分
@ 754 762 <DATE> </DATE> １９９８年３月期
@ 785 787 <PERSON> </PERSON> 上原
@ 804 808 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京地検
@ 820 822 <PERSON> </PERSON> 上原
@ 827 830 <DATE> </DATE> ６４年
@ 831 837 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東大経済学部
@ 849 855 <LOCATION> </LOCATION> ニューヨーク
@ 872 876 <DATE> </DATE> 昨年４月
@ 887 889 <DATE> </DATE> ８月
@ 907 910 <DATE> </DATE> １１月
@ 917 919 <PERSON> </PERSON> 上原
@ 931 935 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京地検
@ 936 943 <PERSON> </PERSON> 斉田国太郎次席
DOCNO 100000033
@ 4 10 <LOCATION> </LOCATION> 東ティモール
@ 34 36 <DATE> </DATE> ６日
@ 37 43 <LOCATION> </LOCATION> インドネシア
@ 44 50 <LOCATION> </LOCATION> 東ティモール
@ 93 95 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 100 106 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 文民警察部隊
@ 107 109 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 131 134 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外務省
@ 153 164 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 総理府国際平和協力本部
@ 179 185 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 文民警察部隊
@ 205 209 <DATE> </DATE> ８月８日
@ 221 223 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 230 232 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 239 246 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ＰＫＯ）協力法
@ 276 282 <LOCATION> </LOCATION> 東ティモール
@ 289 295 <LOCATION> </LOCATION> インドネシア
@ 296 301 <LOCATION> </LOCATION> ポルトガル
@ 302 304 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 305 307 <DATE> </DATE> ５日
@ 329 331 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 374 382 <DATE> </DATE> １９９２〜９３年
@ 383 396 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> カンボジア国連暫定統治機構
@ 397 402 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ＵＮＴＡＣ
@ 404 407 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 警察庁
@ 408 413 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 都道府県警
DOCNO 100000034
@ 18 20 <LOCATION> </LOCATION> 東京
@ 21 25 <LOCATION> </LOCATION> 小笠原村
@ 59 63 <LOCATION> </LOCATION> 羽田空港
@ 74 81 <LOCATION> </LOCATION> 東京都小笠原村
@ 87 90 <LOCATION> </LOCATION> 島列島
@ 155 160 <DATE> </DATE> １８３０年
@ 193 195 <LOCATION> </LOCATION> 媒島
@ 219 220 <LOCATION> </LOCATION> 緑
@ 226 229 <DATE> </DATE> 一昨年
@ 247 250 <DATE> </DATE> 今年度
DOCNO 100000035
@ 4 6 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東証
@ 10 17 <MONEY> </MONEY> １万７０００円
@ 28 30 <DATE> </DATE> ６日
@ 39 40 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 40 41 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 46 50 <PERSON> </PERSON> 小渕恵三
@ 102 108 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日経平均株価
@ 112 119 <DATE> </DATE> 昨年３月１３日
@ 131 138 <MONEY> </MONEY> １万７０００円
@ 143 146 <DATE> </DATE> 前週末
@ 149 156 <MONEY> </MONEY> ５９９円０８銭
@ 158 168 <MONEY> </MONEY> １万７３００円６１銭
@ 216 218 <DATE> </DATE> ３日
@ 219 230 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ニューヨーク・ダウ工業
@ 264 268 <PERSON> </PERSON> 宇田川恵
DOCNO 100000036
@ 31 34 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴ
@ 39 51 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ベオグラード６日福原直樹
@ 75 77 <DATE> </DATE> ６日
@ 94 101 <PERSON> </PERSON> ミロシェビッチ
@ 102 105 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴ
@ 112 116 <LOCATION> </LOCATION> ギリシャ
@ 117 122 <PERSON> </PERSON> パプリヤス
@ 123 124 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外
DOCNO 100000037
@ 8 12 <PERSON> </PERSON> 清水公照
@ 22 24 <LOCATION> </LOCATION> 奈良
@ 25 28 <LOCATION> </LOCATION> 東大寺
@ 34 37 <LOCATION> </LOCATION> 東大寺
@ 40 44 <PERSON> </PERSON> 清水公照
@ 49 51 <LOCATION> </LOCATION> 奈良
@ 52 55 <LOCATION> </LOCATION> 東大寺
@ 70 73 <LOCATION> </LOCATION> 東大寺
@ 76 80 <PERSON> </PERSON> 清水公照
@ 94 96 <DATE> </DATE> ６日
@ 96 103 <TIME> </TIME> 午後４時５８分
@ 110 113 <LOCATION> </LOCATION> 奈良市
@ 147 149 <DATE> </DATE> ８日
@ 149 153 <TIME> </TIME> 午後２時
@ 156 159 <LOCATION> </LOCATION> 雑司町
@ 165 174 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自坊・東大寺宝厳院
@ 182 187 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東大寺上院
@ 191 195 <PERSON> </PERSON> 清水公庸
@ 196 200 <ARTIFACT> </ARTIFACT> こうよう
@ 205 210 <DATE> </DATE> １９１１年
@ 211 217 <LOCATION> </LOCATION> 兵庫県姫路市
@ 227 230 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 宝厳院
@ 232 236 <PERSON> </PERSON> 清水公俊
@ 244 247 <DATE> </DATE> ６９年
@ 253 256 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東大寺
@ 268 271 <DATE> </DATE> ７４年
@ 288 293 <DATE> </DATE> ７５年２月
@ 322 325 <DATE> </DATE> ７８年
@ 341 344 <DATE> </DATE> ７４年
@ 352 358 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大仏殿昭和大
@ 368 372 <MONEY> </MONEY> ５０億円
DOCNO 100000038
@ 9 12 <PERSON> </PERSON> 犬丸直
@ 17 22 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本芸術院
@ 23 25 <DATE> </DATE> ６日
@ 46 49 <PERSON> </PERSON> 犬丸直
@ 60 63 <DATE> </DATE> ２１日
@ 76 78 <PERSON> </PERSON> 犬丸
DOCNO 100000039
@ 4 11 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国際環境使節団
@ 16 22 <ARTIFACT> </ARTIFACT> シーバード号
@ 24 27 <LOCATION> </LOCATION> 東京港
@ 31 34 <LOCATION> </LOCATION> 長野市
@ 46 47 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 85 88 <PERSON> </PERSON> 倉嶋康
@ 96 102 <ARTIFACT> </ARTIFACT> シーバード号
@ 104 106 <DATE> </DATE> ６日
@ 107 110 <LOCATION> </LOCATION> 静岡県
@ 111 114 <LOCATION> </LOCATION> 清水港
@ 127 130 <LOCATION> </LOCATION> 東京港
DOCNO 100000040
@ 9 13 <PERSON> </PERSON> 吉田静史
@ 29 33 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大阪高裁
@ 39 44 <DATE> </DATE> １９９３年
@ 45 47 <LOCATION> </LOCATION> 滋賀
@ 48 50 <LOCATION> </LOCATION> 静岡
@ 71 74 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 警察庁
@ 84 87 <LOCATION> </LOCATION> 滋賀県
@ 115 121 <LOCATION> </LOCATION> 東京都足立区
@ 125 129 <PERSON> </PERSON> 吉田静史
@ 148 154 <LOCATION> </LOCATION> 千葉県市原市
@ 159 163 <PERSON> </PERSON> 依田利男
@ 176 178 <DATE> </DATE> ６日
@ 179 183 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大阪高裁
@ 188 191 <PERSON> </PERSON> 福島裕
@ 196 198 <PERSON> </PERSON> 吉田
@ 222 226 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大津地裁
@ 252 254 <PERSON> </PERSON> 依田
DOCNO 100000041
@ 20 22 <LOCATION> </LOCATION> 群馬
@ 38 48 <LOCATION> </LOCATION> 群馬県館林市上三林町
@ 53 57 <PERSON> </PERSON> 田島光央
@ 95 97 <DATE> </DATE> ４日
@ 100 101 <PERSON> </PERSON> 岳
@ 112 121 <LOCATION> </LOCATION> 栃木県足利市松田町
@ 122 125 <LOCATION> </LOCATION> 松田川
@ 141 145 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 群馬県警
@ 146 148 <DATE> </DATE> ６日
@ 148 149 <TIME> </TIME> 夜
@ 150 153 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 館林署
@ 155 165 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 幼児死亡事件捜査本部
DOCNO 100000042
@ 4 6 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 米軍
@ 19 23 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 横田基地
@ 26 34 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 在日米軍横田基地
@ 35 41 <LOCATION> </LOCATION> 東京都福生市
@ 81 83 <DATE> </DATE> ６日
@ 110 114 <LOCATION> </LOCATION> 八王子市
@ 115 118 <LOCATION> </LOCATION> 町田市
@ 119 127 <LOCATION> </LOCATION> 神奈川県相模原市
@ 161 166 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 防衛施設庁
@ 171 175 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 横田基地
@ 181 190 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 周辺市町連絡協議会
@ 195 201 <PERSON> </PERSON> 石原慎太郎都
@ 231 236 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 連絡協議会
@ 243 245 <DATE> </DATE> ５日
@ 245 252 <TIME> </TIME> 午後５時５２分
@ 269 273 <ARTIFACT> </ARTIFACT> Ｃ１３０
DOCNO 100000043
@ 30 35 <PERSON> </PERSON> 石原慎太郎
@ 38 43 <LOCATION> </LOCATION> フィリピン
@ 44 52 <PERSON> </PERSON> コラソン・アキノ
@ 57 59 <DATE> </DATE> ６日
@ 60 65 <PERSON> </PERSON> 石原慎太郎
@ 65 68 <LOCATION> </LOCATION> 東京都
@ 86 92 <LOCATION> </LOCATION> 東京都新宿区
@ 101 106 <TIME> </TIME> 午後４時半
@ 116 119 <PERSON> </PERSON> アキノ
@ 125 127 <PERSON> </PERSON> 石原
@ 192 194 <PERSON> </PERSON> 石原
@ 206 209 <LOCATION> </LOCATION> アジア
@ 286 288 <PERSON> </PERSON> 石原
@ 321 323 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 371 379 <PERSON> </PERSON> ベニグノ・アキノ
@ 380 382 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 上院
@ 385 387 <PERSON> </PERSON> 石原
@ 398 403 <DATE> </DATE> １９６８年
@ 404 406 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 427 431 <PERSON> </PERSON> ベニグノ
@ 433 436 <DATE> </DATE> ８３年
@ 444 447 <PERSON> </PERSON> アキノ
@ 449 451 <PERSON> </PERSON> 石原
@ 475 479 <PERSON> </PERSON> 山本紀子
DOCNO 100000044
@ 30 32 <PERSON> </PERSON> 佐藤
@ 44 46 <DATE> </DATE> ６日
@ 47 53 <LOCATION> </LOCATION> 愛知県蒲郡市
@ 54 57 <LOCATION> </LOCATION> 銀波荘
@ 62 66 <PERSON> </PERSON> 佐藤康光
@ 73 77 <PERSON> </PERSON> 谷川浩司
@ 92 97 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 毎日新聞社
@ 100 103 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 富士通
@ 111 116 <TIME> </TIME> 午後５時半
@ 117 119 <PERSON> </PERSON> 佐藤
@ 146 149 <TIME> </TIME> ３６分
@ 150 152 <PERSON> </PERSON> 佐藤
@ 155 158 <TIME> </TIME> ３４分
@ 159 162 <DATE> </DATE> ２日目
@ 163 165 <DATE> </DATE> ７日
@ 166 170 <TIME> </TIME> 午前９時
@ 193 195 <PERSON> </PERSON> 佐藤
@ 197 199 <PERSON> </PERSON> 谷川
@ 255 257 <PERSON> </PERSON> 佐藤
@ 270 272 <PERSON> </PERSON> 谷川
@ 282 284 <PERSON> </PERSON> 谷川
@ 288 290 <PERSON> </PERSON> 佐藤
@ 308 310 <PERSON> </PERSON> 谷川
@ 375 377 <PERSON> </PERSON> 佐藤
@ 406 408 <PERSON> </PERSON> 谷川
@ 441 443 <PERSON> </PERSON> 佐藤
@ 464 468 <PERSON> </PERSON> 内藤国雄
@ 490 492 <PERSON> </PERSON> 佐藤
@ 528 532 <PERSON> </PERSON> 中砂公治
DOCNO 100000045
@ 11 14 <DATE> </DATE> ３０日
@ 17 19 <LOCATION> </LOCATION> 川口
@ 42 48 <LOCATION> </LOCATION> 埼玉県川口市
@ 66 68 <DATE> </DATE> ６日
@ 85 92 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 住民基本台帳法
@ 144 149 <DATE> </DATE> ５月３０日
DOCNO 100000046
@ 116 118 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 128 136 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国際刑事警察機構
@ 228 231 <DATE> </DATE> 今世紀
@ 285 290 <PERSON> </PERSON> 上遠野健一
@ 548 551 <DATE> </DATE> ５２年
@ 560 564 <LOCATION> </LOCATION> フランス
@ 565 568 <LOCATION> </LOCATION> リヨン
@ 579 581 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 616 620 <MONEY> </MONEY> ３０億円
@ 632 634 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 635 637 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 643 651 <MONEY> </MONEY> １億５０００万円
@ 1022 1026 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 赤手配書
@ 1066 1070 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 青手配書
@ 1093 1096 <DATE> </DATE> ７２年
@ 1097 1104 <LOCATION> </LOCATION> テルアビブ空港
@ 1109 1113 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本赤軍
@ 1145 1149 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 黄手配書
@ 1179 1183 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 緑手配書
@ 1226 1230 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 黒手配書
@ 1278 1282 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 白手配書
@ 1321 1325 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 紫手配書
@ 1419 1422 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 警察庁
@ 1423 1425 <DATE> </DATE> 昨年
@ 1544 1546 <LOCATION> </LOCATION> 英国
@ 1600 1602 <LOCATION> </LOCATION> 欧州
@ 1603 1605 <LOCATION> </LOCATION> 豪州
@ 1606 1607 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 1621 1627 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 英国捜査機関
@ 1807 1814 <DATE> </DATE> ９８年９月２日
@ 1826 1827 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 1828 1829 <LOCATION> </LOCATION> 独
@ 1858 1862 <LOCATION> </LOCATION> オランダ
@ 1967 1976 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ブラック・パウダー
@ 2001 2005 <DATE> </DATE> 昨年５月
@ 2023 2028 <LOCATION> </LOCATION> コロンビア
@ 2075 2079 <LOCATION> </LOCATION> ベルギー
@ 2080 2084 <LOCATION> </LOCATION> オランダ
@ 2111 2113 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 2128 2130 <DATE> </DATE> 昨年
@ 2184 2187 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 警察庁
DOCNO 100000047
@ 145 149 <LOCATION> </LOCATION> 左側脳室
@ 157 164 <DATE> </DATE> 昨年９月２７日
@ 202 206 <DATE> </DATE> ３カ月前
@ 308 314 <DATE> </DATE> １０月１９日
@ 393 405 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 子どもの虐待防止センター
@ 407 414 <LOCATION> </LOCATION> 東京都世田谷区
@ 548 551 <DATE> </DATE> １０日
@ 559 563 <PERSON> </PERSON> 単刀直入
@ 714 716 <PERSON> </PERSON> 毅然
@ 852 856 <PERSON> </PERSON> 坂井聖二
@ 865 867 <PERSON> </PERSON> 坂井
@ 910 912 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 1001 1003 <PERSON> </PERSON> 坂井
@ 1007 1009 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 1031 1034 <DATE> </DATE> 昨年秋
@ 1058 1060 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1172 1179 <LOCATION> </LOCATION> 福岡県久留米市
@ 1180 1186 <LOCATION> </LOCATION> 聖マリア病院
@ 1193 1197 <PERSON> </PERSON> 橋本信男
@ 1207 1211 <DATE> </DATE> １３年前
@ 1285 1289 <DATE> </DATE> ４カ月後
@ 1351 1354 <DATE> </DATE> ４年前
DOCNO 100000048
@ 4 5 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 40 46 <LOCATION> </LOCATION> ニューヨーク
@ 54 65 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国際オリンピック委員会
@ 82 83 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 90 100 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ジョン・ハンコック社
@ 101 103 <DATE> </DATE> ５日
@ 121 124 <PERSON> </PERSON> 金雲竜
@ 127 129 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 142 149 <LOCATION> </LOCATION> オーストラリア
DOCNO 100000049
@ 4 8 <PERSON> </PERSON> 中尾光男
@ 10 14 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 三田工業
@ 23 27 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大阪地裁
@ 42 46 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 三田工業
@ 50 53 <LOCATION> </LOCATION> 大阪市
@ 89 93 <PERSON> </PERSON> 中尾光男
@ 105 107 <DATE> </DATE> ６日
@ 108 112 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大阪地裁
@ 117 121 <PERSON> </PERSON> 川合昌幸
DOCNO 100000050
@ 4 7 <DATE> </DATE> １３日
@ 8 10 <LOCATION> </LOCATION> 東京
@ 11 18 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 足立区臨時議会
@ 35 39 <PERSON> </PERSON> 吉田万三
@ 40 45 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京都足立
@ 52 54 <DATE> </DATE> ６日
@ 72 75 <DATE> </DATE> １３日
@ 88 91 <DATE> </DATE> １３日
@ 103 105 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民
@ 106 108 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公明
@ 117 119 <PERSON> </PERSON> 吉田
@ 219 222 <DATE> </DATE> ５０日
@ 233 238 <DATE> </DATE> ６月１３日
@ 241 244 <DATE> </DATE> ２０日
DOCNO 100000051
@ 38 40 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 243 248 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 毎日新聞社
@ 249 252 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＸＭＬ
@ 264 272 <DATE> </DATE> ２７、２８の両日
@ 273 279 <LOCATION> </LOCATION> 東京都品川区
@ 300 303 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＸＭＬ
@ 950 953 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＸＭＬ
@ 1183 1186 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＸＭＬ
@ 1446 1449 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＴＴ
@ 1456 1458 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1513 1516 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＸＭＬ
@ 1533 1536 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＴＴ
@ 1729 1732 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＸＭＬ
@ 1796 1799 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＸＭＬ
@ 1854 1861 <DATE> </DATE> １９９８年２月
@ 1951 1958 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> マイクロソフト
@ 1959 1963 <DATE> </DATE> 今年３月
@ 2055 2063 <ARTIFACT> </ARTIFACT> オフィス２０００
@ 2075 2082 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> マクロメディア
@ 2092 2105 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ドリーム・ウィーバー２・０
@ 2135 2143 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ＳｐｅｅｃｈＭＬ
@ 2158 2163 <DATE> </DATE> 昨年１０月
@ 2179 2182 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＸＭＬ
@ 2213 2216 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＸＭＬ
@ 2236 2238 <DATE> </DATE> 今年
DOCNO 100000052
@ 5 7 <LOCATION> </LOCATION> 九州
@ 8 10 <LOCATION> </LOCATION> 沖縄
@ 24 29 <DATE> </DATE> ２０００年
@ 36 39 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外務省
@ 40 42 <DATE> </DATE> ６日
@ 43 48 <DATE> </DATE> ２０００年
@ 49 51 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 57 59 <LOCATION> </LOCATION> 九州
@ 60 62 <LOCATION> </LOCATION> 沖縄
@ 77 81 <PERSON> </PERSON> 柳井俊二
@ 181 186 <DATE> </DATE> ２０００年
DOCNO 100000053
@ 4 7 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 8 11 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 山崎派
@ 51 54 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 55 58 <PERSON> </PERSON> 山崎拓
@ 68 74 <DATE> </DATE> ７、８の両日
@ 75 79 <LOCATION> </LOCATION> 北九州市
@ 80 83 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 山崎派
@ 116 118 <PERSON> </PERSON> 山崎
@ 136 138 <DATE> </DATE> ８日
@ 165 167 <DATE> </DATE> ６月
@ 172 174 <DATE> </DATE> ７月
@ 188 189 <DATE> </DATE> 秋
@ 201 204 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 山崎派
@ 280 282 <PERSON> </PERSON> 山崎
@ 298 299 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 299 300 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 321 323 <PERSON> </PERSON> 山崎
@ 325 327 <DATE> </DATE> ６日
@ 327 329 <TIME> </TIME> 午後
@ 351 357 <LOCATION> </LOCATION> インドネシア
@ 358 363 <LOCATION> </LOCATION> マレーシア
@ 364 368 <LOCATION> </LOCATION> ベトナム
@ 386 388 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 416 418 <PERSON> </PERSON> 山崎
@ 439 442 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 民主党
@ 468 470 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 515 518 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 亀井派
@ 558 561 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 山崎派
@ 566 568 <DATE> </DATE> 昨年
@ 578 582 <PERSON> </PERSON> 小渕恵三
@ 642 645 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 加藤派
@ 676 680 <PERSON> </PERSON> 加藤紘一
@ 685 687 <PERSON> </PERSON> 山崎
@ 714 716 <PERSON> </PERSON> 山崎
@ 809 811 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 818 821 <DATE> </DATE> 会期末
@ 866 870 <PERSON> </PERSON> 伊藤智永
DOCNO 100000054
@ 4 7 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 17 19 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 29 33 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国際部隊
@ 42 49 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴスラビア
@ 51 54 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 69 72 <LOCATION> </LOCATION> ドイツ
@ 73 75 <LOCATION> </LOCATION> ボン
@ 76 78 <DATE> </DATE> ６日
@ 97 99 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 100 103 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 131 133 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 243 247 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国際部隊
@ 279 284 <DATE> </DATE> ３月２４日
@ 285 293 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 北大西洋条約機構
@ 294 298 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 307 309 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 364 367 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 382 386 <PERSON> </PERSON> 高村正彦
@ 386 387 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外
@ 426 428 <DATE> </DATE> 昨年
@ 433 442 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連安全保障理事会
@ 487 491 <PERSON> </PERSON> 高村外相
@ 492 497 <DATE> </DATE> ４月２３日
@ 533 537 <PERSON> </PERSON> 小渕恵三
@ 540 542 <DATE> </DATE> ３日
@ 543 544 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 544 545 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 565 567 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 599 601 <ARTIFACT> </ARTIFACT> Ｇ８
@ 603 605 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 620 624 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 627 630 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 682 683 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 685 687 <PERSON> </PERSON> 小渕
@ 690 692 <DATE> </DATE> ４日
@ 696 701 <LOCATION> </LOCATION> ワシントン
@ 702 705 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 706 715 <PERSON> </PERSON> チェルノムイルジン
@ 716 723 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴスラビア
@ 740 742 <ARTIFACT> </ARTIFACT> Ｇ８
@ 746 750 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 758 762 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 763 766 <LOCATION> </LOCATION> ロシア
@ 785 787 <ARTIFACT> </ARTIFACT> Ｇ８
@ 806 808 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国連
@ 813 816 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外務省
@ 826 829 <LOCATION> </LOCATION> コソボ
@ 852 856 <PERSON> </PERSON> 野中広務
@ 861 863 <DATE> </DATE> ６日
@ 908 910 <PERSON> </PERSON> 小渕
@ 913 915 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 962 965 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外務省
@ 1037 1039 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 1066 1070 <PERSON> </PERSON> 三岡昭博
DOCNO 100000055
@ 4 6 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 21 24 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 29 32 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公明党
@ 33 36 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公明党
@ 37 39 <DATE> </DATE> ６日
@ 40 42 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 74 77 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 84 87 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 93 95 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民
@ 96 98 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公明
@ 131 134 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公明党
@ 153 156 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自由党
@ 174 177 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 205 207 <DATE> </DATE> ６日
@ 208 210 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 212 215 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公明党
@ 216 220 <PERSON> </PERSON> 草川昭三
@ 227 230 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 231 236 <PERSON> </PERSON> 古賀誠国対
@ 243 245 <PERSON> </PERSON> 古賀
@ 281 284 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公明党
@ 286 290 <PERSON> </PERSON> 神崎武法
@ 293 298 <DATE> </DATE> 先月２６日
@ 299 303 <PERSON> </PERSON> 小渕恵三
@ 331 334 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 335 338 <PERSON> </PERSON> 森喜朗
@ 381 383 <PERSON> </PERSON> 小渕
@ 389 390 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 445 448 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公明党
@ 490 493 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 495 498 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公明党
@ 522 525 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 586 588 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 617 620 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 621 623 <PERSON> </PERSON> 国対
@ 665 667 <PERSON> </PERSON> 小渕
@ 673 676 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公明党
@ 764 768 <PERSON> </PERSON> 中村篤志
DOCNO 100000056
@ 34 37 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 39 46 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党法務部会
@ 58 62 <PERSON> </PERSON> 保岡興治
@ 67 69 <DATE> </DATE> ６日
@ 114 126 <ARTIFACT> </ARTIFACT> コーポレート・ガバナンス
@ 553 555 <DATE> </DATE> ３年
@ 599 604 <DATE> </DATE> １９９３年
@ 635 639 <PERSON> </PERSON> 小林雄志
DOCNO 100000057
@ 16 21 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党村上
@ 22 25 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 亀井派
@ 26 30 <PERSON> </PERSON> 村上正邦
@ 32 37 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党村上
@ 38 41 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 亀井派
@ 42 46 <PERSON> </PERSON> 村上正邦
@ 49 51 <DATE> </DATE> ６日
@ 61 64 <PERSON> </PERSON> 森喜朗
@ 68 72 <PERSON> </PERSON> 小渕恵三
@ 167 169 <PERSON> </PERSON> 村上
@ 170 173 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 亀井派
@ 195 197 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 285 287 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
DOCNO 100000058
@ 26 30 <LOCATION> </LOCATION> ロンドン
@ 44 48 <LOCATION> </LOCATION> ロンドン
@ 54 60 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 英国放送協会
@ 76 83 <PERSON> </PERSON> ジル・ダンドー
@ 90 93 <DATE> </DATE> ２６日
@ 94 98 <LOCATION> </LOCATION> ロンドン
@ 110 114 <PERSON> </PERSON> ダンドー
@ 117 123 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＢＢＣテレビ
@ 131 139 <ARTIFACT> </ARTIFACT> クライムウオッチ
@ 205 209 <PERSON> </PERSON> ダンドー
@ 324 332 <PERSON> </PERSON> クライムウオッチ
DOCNO 100000059
@ 4 7 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 8 11 <PERSON> </PERSON> 奥谷通
@ 20 22 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 23 25 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 26 28 <DATE> </DATE> ６日
@ 29 32 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 33 36 <PERSON> </PERSON> 野田実
@ 36 38 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 59 64 <DATE> </DATE> 昨年１１月
@ 73 76 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 77 80 <PERSON> </PERSON> 奥谷通
@ 80 82 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 85 91 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 比例代表近畿
@ 110 113 <LOCATION> </LOCATION> 神戸市
@ 124 131 <MONEY> </MONEY> １億４９８万円
@ 148 154 <MONEY> </MONEY> １５８４万円
DOCNO 100000060
@ 29 33 <PERSON> </PERSON> 野中広務
@ 38 40 <DATE> </DATE> ６日
@ 122 126 <PERSON> </PERSON> 小渕恵三
@ 185 187 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
DOCNO 100000061
@ 5 8 <PERSON> </PERSON> 竹下登
@ 22 26 <PERSON> </PERSON> 綿貫民輔
@ 28 34 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党小渕派
@ 35 37 <PERSON> </PERSON> 綿貫
@ 42 44 <DATE> </DATE> ６日
@ 54 58 <DATE> </DATE> ４月５日
@ 77 80 <PERSON> </PERSON> 竹下登
@ 85 90 <DATE> </DATE> 今月１０日
@ 118 123 <PERSON> </PERSON> 橋本龍太郎
@ 139 141 <PERSON> </PERSON> 綿貫
@ 143 148 <DATE> </DATE> ４月２８日
@ 152 156 <PERSON> </PERSON> 村岡兼造
@ 162 166 <PERSON> </PERSON> 青木幹雄
@ 175 177 <PERSON> </PERSON> 竹下
DOCNO 100000062
@ 30 33 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 民主党
@ 34 37 <PERSON> </PERSON> 菅直人
@ 39 40 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 41 43 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 50 53 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 民主党
@ 54 57 <PERSON> </PERSON> 菅直人
@ 60 62 <DATE> </DATE> ６日
@ 62 63 <TIME> </TIME> 夜
@ 64 66 <LOCATION> </LOCATION> 成田
@ 68 71 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 全日空
@ 113 115 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 203 204 <PERSON> </PERSON> 菅
@ 231 232 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 237 240 <LOCATION> </LOCATION> アジア
@ 282 283 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 284 285 <PERSON> </PERSON> 菅
@ 318 320 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 321 323 <LOCATION> </LOCATION> 台湾
@ 332 334 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 348 349 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 349 350 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 377 378 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 378 379 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 414 425 <LOCATION> </LOCATION> 朝鮮民主主義人民共和国
@ 426 429 <LOCATION> </LOCATION> 北朝鮮
@ 447 449 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 483 487 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 村山内閣
@ 512 514 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 515 517 <LOCATION> </LOCATION> 韓国
@ 633 634 <PERSON> </PERSON> 菅
@ 640 643 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 民主党
@ 645 646 <LOCATION> </LOCATION> 中
@ 653 655 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 657 659 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 706 708 <DATE> </DATE> ６日
@ 716 718 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 813 815 <DATE> </DATE> ６日
@ 819 820 <PERSON> </PERSON> 菅
@ 826 829 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 民主党
@ 907 912 <PERSON> </PERSON> 石原慎太郎
@ 966 969 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 民主党
@ 1009 1013 <PERSON> </PERSON> 相良美成
DOCNO 100000063
@ 23 27 <PERSON> </PERSON> 高村外相
@ 32 38 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ボン６日共同
@ 39 43 <PERSON> </PERSON> 高村正彦
@ 43 44 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 外
@ 46 48 <DATE> </DATE> ６日
@ 48 50 <TIME> </TIME> 午後
@ 51 53 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 113 115 <LOCATION> </LOCATION> ボン
DOCNO 100000064
@ 4 6 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 48 50 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 89 91 <DATE> </DATE> ６日
@ 131 135 <PERSON> </PERSON> 石川忠雄
@ 136 139 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 慶応大
@ 169 174 <DATE> </DATE> 来年１０月
@ 210 212 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 253 258 <DATE> </DATE> １９９５年
@ 276 282 <PERCENT> </PERCENT> ２・３０９倍
@ 292 294 <PERCENT> </PERCENT> ２倍
@ 316 320 <PERCENT> </PERCENT> ２・５倍
@ 354 360 <DATE> </DATE> ９８年３月末
@ 388 390 <LOCATION> </LOCATION> 島根
@ 408 411 <LOCATION> </LOCATION> 神奈川
@ 416 422 <PERCENT> </PERCENT> ２・４０１倍
@ 426 428 <PERCENT> </PERCENT> ２倍
@ 443 446 <DATE> </DATE> ９７年
@ 465 469 <PERSON> </PERSON> 有田浩子
DOCNO 100000065
@ 4 8 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 23 24 <LOCATION> </LOCATION> 欧
@ 26 29 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 30 33 <PERSON> </PERSON> 森喜朗
@ 36 48 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ブリュッセル６日鬼木浩文
@ 49 54 <LOCATION> </LOCATION> ヨーロッパ
@ 59 62 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民党
@ 63 66 <PERSON> </PERSON> 森喜朗
@ 70 72 <DATE> </DATE> ６日
@ 72 74 <TIME> </TIME> 午後
@ 75 77 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 81 82 <TIME> </TIME> 夜
@ 84 90 <LOCATION> </LOCATION> ブリュッセル
@ 91 99 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 北大西洋条約機構
@ 100 104 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 111 114 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ジーノ
@ 122 126 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ＮＡＴＯ
@ 127 134 <LOCATION> </LOCATION> ユーゴスラビア
DOCNO 100000066
@ 31 35 <PERSON> </PERSON> 野中広務
@ 40 42 <DATE> </DATE> ６日
@ 42 44 <TIME> </TIME> 午後
@ 51 53 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自民
@ 54 56 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 自由
@ 71 74 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公明党
@ 77 79 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 96 99 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 公明党
DOCNO 100000067
@ 25 28 <PERSON> </PERSON> 上原隆
@ 55 63 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本長期信用銀行
@ 64 67 <PERSON> </PERSON> 上原隆
@ 80 82 <DATE> </DATE> ６日
@ 203 206 <DATE> </DATE> 一昨年
@ 219 223 <PERSON> </PERSON> 新井将敬
@ 223 225 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 251 258 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京地検特捜部
@ 299 309 <LOCATION> </LOCATION> 東京都千代田区内幸町
@ 310 314 <LOCATION> </LOCATION> 長銀本店
@ 318 319 <TIME> </TIME> 夕
@ 320 324 <PERSON> </PERSON> 小寺芳朗
@ 422 426 <ARTIFACT> </ARTIFACT> めいふく
@ 443 446 <PERSON> </PERSON> 安斎隆
@ 466 468 <PERSON> </PERSON> 小寺
@ 585 589 <LOCATION> </LOCATION> 長銀本店
@ 591 595 <TIME> </TIME> 午後３時
@ 632 634 <TIME> </TIME> ５時
@ 642 644 <PERSON> </PERSON> 安斎
@ 671 675 <PERSON> </PERSON> 鈴木恒男
@ 759 761 <PERSON> </PERSON> 上原
@ 789 797 <DATE> </DATE> １９８０年代半ば
@ 809 816 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 第５次長期計画
@ 1096 1102 <DATE> </DATE> ９８年３月期
@ 1154 1156 <DATE> </DATE> ５日
@ 1156 1157 <TIME> </TIME> 夕
@ 1158 1160 <PERSON> </PERSON> 上原
@ 1346 1349 <PERSON> </PERSON> 上原隆
@ 1350 1352 <PERSON> </PERSON> 長銀
@ 1357 1361 <DATE> </DATE> ４月中旬
@ 1362 1366 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 毎日新聞
@ 1473 1476 <DATE> </DATE> １５日
@ 1668 1672 <PERSON> </PERSON> 武田良敬
@ 1695 1702 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京地検特捜部
@ 1743 1750 <DATE> </DATE> １９９７年３月
@ 1775 1777 <DATE> </DATE> ６月
@ 1783 1786 <PERSON> </PERSON> 宮崎邦
@ 1821 1826 <DATE> </DATE> ９８年１月
@ 1835 1844 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大蔵省銀行局総務課
@ 1858 1860 <DATE> </DATE> 同月
@ 1900 1902 <DATE> </DATE> ２月
@ 1903 1905 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 国会
@ 1915 1919 <PERSON> </PERSON> 新井将敬
@ 1919 1921 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 衆院
@ 1932 1934 <DATE> </DATE> ３月
@ 1948 1959 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 大蔵省銀行局中小金融課
@ 1972 1974 <DATE> </DATE> ５月
@ 1989 1993 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 日本銀行
@ 2016 2020 <DATE> </DATE> 昨年４月
@ 2022 2030 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 日本交通管制技術
@ 2032 2035 <LOCATION> </LOCATION> 横浜市
@ 2091 2093 <DATE> </DATE> 昨年
@ 2108 2113 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東洋通信機
@ 2125 2128 <DATE> </DATE> １０月
@ 2174 2176 <PERSON> </PERSON> 上原
@ 2188 2192 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 東京地検
@ 2193 2200 <PERSON> </PERSON> 斉田国太郎次席
@ 2275 2277 <DATE> </DATE> ６日
@ 2277 2278 <TIME> </TIME> 夕
@ 2290 2294 <PERSON> </PERSON> 斉田次席
DOCNO 100000068
@ 4 6 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 32 36 <LOCATION> </LOCATION> メキシコ
@ 37 42 <LOCATION> </LOCATION> ティフアナ
@ 44 46 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 60 71 <ARTIFACT> </ARTIFACT> ティフアナ５日吉田弘之
@ 72 74 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 78 82 <LOCATION> </LOCATION> メキシコ
@ 83 89 <LOCATION> </LOCATION> ティフアナ市
@ 94 96 <DATE> </DATE> ４日
@ 96 100 <TIME> </TIME> 午後４時
@ 101 103 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 105 107 <DATE> </DATE> ５日
@ 107 111 <TIME> </TIME> 午前８時
@ 125 126 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 130 138 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> モガミ・アメリカ
@ 144 152 <LOCATION> </LOCATION> 米サンディエゴ市
@ 155 159 <PERSON> </PERSON> 笹山次郎
@ 258 265 <DATE> </DATE> １９９６年８月
@ 266 270 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 三洋電機
@ 275 291 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> サンヨー・ビデオ・コンポーネンツ
@ 295 298 <PERSON> </PERSON> 金野衛
@ 311 313 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 329 330 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 406 408 <PERSON> </PERSON> 笹山
@ 417 419 <PERSON> </PERSON> 笹山
@ 436 438 <PERSON> </PERSON> 笹山
@ 479 481 <PERSON> </PERSON> 笹山
@ 498 500 <PERSON> </PERSON> 笹山
@ 619 620 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 635 640 <LOCATION> </LOCATION> ティフアナ
@ 657 659 <PERSON> </PERSON> 笹山
@ 667 675 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> ホンダ・アコード
@ 676 678 <LOCATION> </LOCATION> 米国
@ 679 683 <LOCATION> </LOCATION> メキシコ
@ 698 700 <PERSON> </PERSON> 笹山
@ 703 709 <LOCATION> </LOCATION> 山口県菊川町
@ 715 717 <LOCATION> </LOCATION> 町田
@ 724 725 <PERSON> </PERSON> 茂
@ 736 738 <PERSON> </PERSON> 笹山
@ 744 746 <LOCATION> </LOCATION> 関市
@ 760 761 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 763 766 <LOCATION> </LOCATION> ユタ州
@ 775 781 <LOCATION> </LOCATION> アルゼンチン
@ 812 813 <PERSON> </PERSON> 茂
@ 848 852 <DATE> </DATE> ２月下旬
@ 887 888 <PERSON> </PERSON> 茂
@ 896 898 <DATE> </DATE> ７日
@ 901 902 <LOCATION> </LOCATION> 米
DOCNO 100000069
@ 11 13 <DATE> </DATE> ９日
@ 38 40 <LOCATION> </LOCATION> 東京
@ 41 46 <LOCATION> </LOCATION> 両国国技館
@ 56 58 <LOCATION> </LOCATION> 九重
@ 61 63 <DATE> </DATE> ６日
@ 88 91 <LOCATION> </LOCATION> 名古屋
@ 197 200 <PERSON> </PERSON> 武双山
DOCNO 100000070
@ 72 74 <DATE> </DATE> 昨年
@ 75 76 <LOCATION> </LOCATION> 米
@ 102 104 <DATE> </DATE> 昨年
@ 110 114 <PERSON> </PERSON> 服部道子
@ 115 117 <DATE> </DATE> 今年
@ 124 128 <PERSON> </PERSON> 井上陽子
@ 394 396 <PERSON> </PERSON> 服部
@ 435 437 <LOCATION> </LOCATION> 日本
@ 443 445 <DATE> </DATE> ４日
@ 446 447 <LOCATION> </LOCATION> 日
@ 537 540 <PERSON> </PERSON> 武藤久
DOCNO 100000071
@ 4 6 <LOCATION> </LOCATION> 大阪
@ 7 11 <LOCATION> </LOCATION> 道頓堀川
@ 30 35 <PERSON> </PERSON> 田辺健次郎
@ 65 67 <LOCATION> </LOCATION> 大阪
@ 68 71 <LOCATION> </LOCATION> 道頓堀
@ 82 84 <DATE> </DATE> ６日
@ 90 95 <PERSON> </PERSON> 田辺健次郎
@ 205 216 <DATE> </DATE> １９９５年１０月１８日
@ 216 217 <TIME> </TIME> 朝
@ 218 220 <LOCATION> </LOCATION> 戎橋
@ 221 226 <ARTIFACT> </ARTIFACT> えびすばし
@ 232 234 <PERSON> </PERSON> 田辺
@ 248 252 <PERSON> </PERSON> 坂本広宜
@ 374 376 <PERSON> </PERSON> 坂本
@ 416 419 <DATE> </DATE> ３日後
@ 420 422 <PERSON> </PERSON> 田辺
@ 510 512 <PERSON> </PERSON> 田辺
@ 515 517 <DATE> </DATE> 翌日
@ 630 632 <PERSON> </PERSON> 坂本
@ 655 657 <PERSON> </PERSON> 坂本
@ 666 668 <PERSON> </PERSON> 田辺
@ 835 837 <PERSON> </PERSON> 坂本
@ 843 847 <PERSON> </PERSON> 藤本彰男
@ 873 875 <LOCATION> </LOCATION> 大阪
@ 889 891 <PERSON> </PERSON> 田辺
@ 904 906 <PERSON> </PERSON> 坂本
@ 960 962 <PERSON> </PERSON> 田辺
@ 1002 1004 <PERSON> </PERSON> 田辺
@ 1126 1128 <PERSON> </PERSON> 坂本
@ 1172 1176 <PERSON> </PERSON> 磯崎由美
DOCNO 100000072
@ 14 18 <PERSON> </PERSON> 榊原雅晴
@ 19 21 <PERSON> </PERSON> 学研
@ 22 26 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 宇治支局
@ 35 37 <LOCATION> </LOCATION> 京都
@ 68 70 <LOCATION> </LOCATION> 中国
@ 366 369 <ARTIFACT> </ARTIFACT> 公選法
@ 438 441 <DATE> </DATE> ４年前
@ 636 638 <PERSON> </PERSON> 加茂
@ 761 765 <PERSON> </PERSON> 榊原雅晴
@ 766 768 <PERSON> </PERSON> 学研
@ 769 773 <ORGANIZATION> </ORGANIZATION> 宇治支局
